[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (41) 2021.2.5 DON'T LOOK BACK

水晶男孩 (젝스키스 / SECHSKIES) 是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將以四人組合活動。

自2017年9月發表正規五輯《ANOTHER LIGHT》後，水晶男孩已闊別樂壇超過兩年。2020年1月28日，水晶男孩發行出道逾二十二年來首張迷你專輯《ALL FOR YOU》，專輯收錄包含同名主打歌〈ALL FOR YOU〉在內五首新曲。2020年5月，水晶男孩全體出演羅䁐錫PD在YouTube頻道「채널 십오야（頻道15夜）」的節目《月球公約履行第一彈 自給自足超高速合宿生活 三時四餐》，展現出道23年以來首次合宿生活。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅(90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球)，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日
個人YouTube頻道: G-ZONE 게임은지원

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日
個人YouTube頻道: 재주필름

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日
個人YouTube頻道: Duck Vlog [덕 브이로그]

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

已離開成員

姜成勳
(自2019年起不再參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶
(2016年重組後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品 (2016年重組後至今)

團體

數位單曲
發行日期：2016年10月7日

세 단어 (THREE WORDS)

重新錄音專輯 《2016 Re-ALBUM》
發行日期：2016年12月1日

커플 (COUPLE)

20週年專輯 《THE 20TH ANNIVERSARY》
發行日期：2017年4月28日

아프지 마요 (BE WELL)

슬픈 노래 (SAD SONG)

正規5輯 《ANOTHER LIGHT》
發行日期：2017年9月21日

특별해 (SOMETHING SPECIAL)

웃어줘 (SMILE)

迷你1輯 《ALL FOR YOU》
發行日期：2020年1月28日

ALL FOR YOU

殷志源

殷志源正規6輯 《G1》
發行日期：2019年6月27日

불나방 (I’M ON FIRE)

入坑舞台必睇推介

團體

節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2018 CONCERT [지금 여기 다시]
歌曲名稱：全場
亮點：水晶重組以來最艱難嘅時期 但發揮出全員主唱嘅超水準演出

特別推介舞台：
LAST：在德喺OK-HEE'S INTERVIEW推薦過 真係好好聽 特別係最後果段和音超正
THREE WORDS：殷志源嘅深情低音Killing Part 比原版更值得回味 DVD版係喺20181014拍攝 但20181013飯拍版(殷志源FOCUS)都非常值得睇 原因你睇完就知
무모한 사랑 (RECKLESS LOVE)：當年全團平均都40歲 跳舞都係咁有力 每次睇到都好佩服佢地對舞台果種熱誠

鏈結：
全場+花絮 DVD版：

LAST 20181014飯拍版：

THREE WORDS 20181013飯拍版 (殷志源FOCUS)：

무모한 사랑 DVD版：

節目/演唱會名稱：EUN JIWON 2019 CONCERT [ON FIRE]
歌曲名稱：IT'S BEEN A WHILE
亮點：2018年Concert完結後 事隔9個月驚喜同台演出
鏈結：

節目/演唱會名稱：MBC SHOW MUSIC CORE
歌曲名稱：DREAM
亮點：2020年現役4人推出迷你1輯 必睇打歌舞台 完整版舞台期待中
鏈結：

節目/演唱會名稱：2016 MELON MUSIC AWARDS
歌曲名稱：COM' BACK & THREE WORDS & COUPLE
亮點：重組後著名吸飯舞台
鏈結：

節目/演唱會名稱：20171111 龍仁 BUSK-IN MINI CONCERT
歌曲名稱：SOMETHING SPECIAL & SAD SONG & THREE WORDS & BE WELL & COUPLE
亮點：特別留意SAD SONG 隊長前面賣力演唱 團員依舊散漫 有人打交 有人整親隻手 有人呵返
鏈結：

節目/演唱會名稱：MBC TOP MUSIC (인기가요 베스트50)
歌曲名稱：騎士道
亮點：Listen to my word...殷閣下19禁RAP 傳聞之後被電視台禁了兩個月
鏈結：

節目/演唱會名稱：某戶外公演
歌曲名稱：CRYING GAME
亮點：殷閣下拒絕咪嘴 霸氣摘麥
鏈結：

個人

演唱成員：殷志源
節目/演唱會名稱：EUN JI WON 2018 PRIVATE STAGE [1 THE LAND]
歌曲名稱：사랑했나봐
亮點：我諗唔少人本身以為佢係一個綜藝人 點知原來管理吓形象係可以咁靚仔 同埋唱得好好聽 好有驚喜
鏈結：
YouTube View超過100萬嘅飯拍版：

DVD版含繁體中文字幕：

演唱成員：殷志源
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2017 CONCERT [YELLOW NOTE] FINAL IN SEOUL
歌曲名稱：문득 (MEMORY) & 트라우마 (TRAUMA)
亮點：大背狼奔頭 + 五金 + 黑絲恤衫玫瑰白西裝 + 摸面殺 = 完全sexy 心臟暴擊人間凶器殺了我千百遍
鏈結：

演唱成員：殷志源
節目/演唱會名稱：SBS 人氣歌謠
歌曲名稱：HATE
亮點：充滿魅力嘅Live舞台
鏈結：

演唱成員：李宰鎮
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2018 CONCERT [지금 여기 다시]
歌曲名稱：EGOIST
亮點：西裝島主男人味十足
鏈結：

演唱成員：金在德
節目/演唱會名稱：SECHSKIES 2016 CONCERT [YELLOW NOTE]
歌曲名稱：A+
亮點：短而精嘅舞台 睇到唔錫身嘅在德對舞蹈嘅自信感
鏈結：

演唱成員：殷志源 & J-WALK
節目/演唱會名稱：KBS MUSIC BANK SPECIAL STAGE
歌曲名稱：ADIOS & 狐狸雨
亮點：G-WALK同台唱對方嘅歌 水水留鬚老過哂兩個哥哥嘅黑歷史時期
鏈結：

演唱成員：J-WALK (feat. 殷志源)
節目/演唱會名稱：SBS 人氣歌謠
歌曲名稱：MY LOVE
亮點：MY LOVE宣傳期金在德入伍 殷志源參與張水院打歌舞台
鏈結：

演唱成員：J-WALK
節目/演唱會名稱：J-WALK 2018 PRIVATE STAGE [WALK PLAY LOVE]
歌曲名稱：BBOOM BBOOM (뿜뿜)
亮點：兩人一齊扮女人跳女團舞 可惜場show最後冇出DVD 所以飯拍版非常珍貴
鏈結：

演唱成員：李宰鎮
節目/演唱會名稱：MBC MUSIC CAMP
歌曲名稱：고백 (GO BACK)
亮點：重組後綜藝節目多番回顧名場面
鏈結：

註:
1. 如發現鏈結失效，請留言告知
2. 歡迎提供其他舞台推介(團體或個人)，請用以下格式留言填寫
節目/演唱會名稱：
歌曲名稱：
亮點：
鏈結：

入坑綜藝必睇推介 上部

20世紀末 (1997 - 2000)

出演成員：全員
綜藝節目名稱：I LOVE COMEDY
亮點：水晶腳演技開始 女兵申告式
鏈結：
腳演技：
女兵申告式：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：李洪烈SHOW
亮點：Cocktail Talk 好掛住活潑可愛嘅德兒
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：歡樂的星期六 E228
亮點：殷志源隱藏攝影機
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：FUNNY FUNNY
亮點：背囊大起底 水晶隊內互DISS大會
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：STAR DATE 最佳的見面
亮點：尋找JEKKI嘅理想型 最佳嘅飯 飛起嚟嘅島主
鏈結：

解散後至重組前 (2001 - 2015)

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：兩天一夜 (第1季)
亮點：新西遊記前身 睇住大大變瘋子同志圓
鏈結：
2007：
2008-2010：

出演成員：殷志源 & J-WALK
綜藝節目名稱：尹道賢的情書 E274
亮點：G-WALK版Couple 志源在德鬥嘴 未成為一針嘅水水
鏈結：

出演成員：金在德 (feat. 張水院)
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E308 & E309
亮點：1代團嘅往事 在德帶進口車銷售員上節目
鏈結：
E308：
E309：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：20世紀末少年
亮點：1代團綜藝感滿滿 睇完會鍾意哂4隊
鏈結：

出演成員：殷志源 & J-WALK
綜藝節目名稱：末少年通信 殷熙商談所 E03 J-WALK篇
亮點：向大大訴苦嘅J-WALK
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：向星葵
亮點：殷大大被韓黃瘋狂DISS爆
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：人類的條件 (第2季)
亮點：聰明絕頂嘅殷大大
鏈結：

出演成員：殷志源 & 張水院
綜藝節目名稱：明星金鐘 新春特輯
亮點：殷隊長與張忙內
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：我們小區藝體能 游泳篇
亮點：夏威夷龍虱
鏈結：

出演成員：張水院
綜藝節目名稱：魔女狩獵 E112
亮點：19禁話題 1日6次?? 無所畏懼嘅張水院 with TONY
鏈結：

入坑綜藝必睇推介 下部

重組後5人時期 (2016 - 2018)

出演成員：全員
綜藝節目名稱：六六歌第二季 水晶男孩特輯
亮點：入坑後必睇綜藝 會感動到喊 請準備紙巾
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E480 & E503
亮點：造型上好明顯睇到加入YG前後嘅分別 炸醬麵事件 KKT聊天室退Group事件前因後果
鏈結：
E480：
E503：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：柳熙烈的寫生簿 E323
亮點：重組後Live舞台
鏈結：

出演成員：殷志源 & 李宰鎮
綜藝節目名稱：花樣旅行
亮點：小粗糙和小挑剔嘅旅行 順便睇下小黃有幾勁 大大直播冇輸過
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：RUNNING MAN E326 飯小偷競賽
亮點：最尾水水大嗌我係飯小偷笑到我PK
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：WEEKLY IDOL E280 & E281
亮點：全集無尿點笑到完場 散漫IDOL始祖誕生 1代團跳2倍速舞蹈冇難度
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：人生酒館 E21 & E22
亮點：出道20年後再次選出新隊長 資深小黃金希澈全程高能 節目尾聲總結發人深省
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：MY LITTLE TELEVISION 直播版 E50 上部
亮點：笑點多之餘 可以留意下成員體貼嘅一面
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：哥哥的想法 E04
亮點：黑水晶打交 水晶101
鏈結：
水晶101 & NG花絮：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：無根本青春旅行 SEASON 2
亮點：西裝水晶 算命環節80%講中咗
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：認識的哥哥 E106
亮點：水晶同認哥成員(特別係虎東、壽根同希澈)火花四濺
鏈結：

現役4人時期 (2019 - 現在)

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：黃金漁場 RADIO STAR E621
亮點：散漫嘅殷大大 被金九拉寵愛嘅Robot水
鏈結：

出演成員：殷志源
綜藝節目名稱：黃金搭檔
亮點：大大同壽根 大根CP 根叔全程超寵大大
鏈結：

出演成員：殷志源 (feat. 張水院)
綜藝節目名稱：IDOL ROOM E58
亮點：殷志源Solo 6輯宣傳期 MC全程睇大大嘅眼色 張水院無下限寵愛哥哥
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：OK-HEE'S INTERVIEW E07
亮點：睇完可以更了解水晶 啲剪輯都勁好笑
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：柳熙烈的寫生簿 E477
亮點：4人組Live舞台
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：IDOL RADIO
亮點：2017年後再次得到音放一位後嘅水晶同日上電台睇落好開心 Guest DJ識講嘢又帶動到氣氛
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：媽媽睡着後 E58
亮點：放飛自我嘅水晶男孩
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：IDOL ROOM E87
亮點：若要問領導力為何物 請抬頭看看殷志源
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：全知干預視角 E91 & E92
亮點：重點係E91 可以睇到水晶幼稚園嘅運作
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：JEKKI娛樂館
亮點：誕生水晶第2屆遊戲王
鏈結：

出演成員：全員
綜藝節目名稱：三時四餐 TV版 & YouTube版
亮點：23年來一直相親相愛嘅四崽子
鏈結：
TV版：
YouTube版：

註:
1. 如發現鏈結失效，請留言告知
2. 歡迎提供其他綜藝推介，請用以下格式留言填寫
綜藝節目名稱：
亮點：
鏈結：

站姐推薦 (Twitter / Instagram / YouTube)

水晶男孩
Abril

제이홀릭
(TMI：相多數出preview)

無名
(TMI：元祖黃 有去無挑66歌)

殷志源
O h a n a *

68℃

레미니센스 Reminiscence

G MAJOR

키라키라G1

은지원너하나

퍼머넌트 옐로우

李宰鎮
LISIAN(리시안)

AMAPOLA

realjin

여름의 순간

후아유

언제나 (REST)

13J79 (REST)

金在德
ARETE 아레떼
(TMI：ALL FOR YOU時期較少出現)

BABE DUCK

오리라떼
(TMI：ALL FOR YOU時期冇出現 出相量唔多但出親都正 執相大神)

DREAMING DUCK
(TMI：出相量最多 幾個月前曾經清空一次Twitter嘅Post執相稍為Over咗)

DUCK2WAY 더기웨이

HALF CRAZY (REST)

Pulse_D 펄스디 (CLOSE)

張水院
awesomejsw

everglow

HeartAttackSW
(TMI：2019年曾經關站 但2020年生日應援有出黎幫手)

I SUWON U

SUTRAWBERRY (CLOSE)

前成員姜成勳爭議事件懶人包

致各位新飯及新入Post嘅小黃朋友：
2018年姜成勳陷入各種爭議事件，重創飯圈，最終喺2019年1月1日退出SECHSKIES。由事件爆發初期至現在，YELLOWKIES對姜成勳爭議事件分成兩大立場，下面為大家提供兩大立場嘅懶人包，希望大家了解更多事件嘅來龍去脈後，自行決定是否飯姜成勳本人，亦歡迎大家留言討論，謝謝！

支持姜成勳

微博#姜成勳超話：
微博@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐：
微博@For_KSH：
微博@音樂迷May：

反對姜成勳

MBC 實話探查隊 E19：

微博：
微博@melon要吃瓜：
微博@黑皮的姨母：
微博@2228研究室：

Instagram：

豆瓣(殘體注意)：
關於姜成勳的：
活久見系列-韓網對姜成勳評論(已獲'贊'14000+)：
姜成勳好怨念GOD啊：
真想不明白姜成勳為什麼變成這樣：
姜成勳要回歸了，評論跟李晟敏差不多：
來自寶藏國的愛豆–前水晶男孩姜成勳(500億繼承者的the king生活)：

連登水晶男孩Post：
第7個Post #312 - 第21個Post #219

應該唔駛掛

@崔玹碩吧

大家好，我是milky。現就貿然打擾前輩站子進行私信一事道歉。

進入崔吧以來，對大家的幫助微乎其微，反而因為自己的疏忽給大家造成了困擾，真的非常抱歉。

事情的所有起因，還是我貿然發了私信，因為自己的衝動牽動了別人，再次和大家說一句對不起。進行私信後，非常感謝前輩站子抽出時間進行回复，得到明確的態度後，也更加感謝前輩站子的耐心答复。可能因為過於心急，如果聊天過程中給前輩站子帶來了困擾，真的非常抱歉，但是我絕對沒有惡意。

我將承擔此事的一切後果，並退出管理組，希望因為我的原因大家不要對雙方造成誤解，謝謝大家。

其實都估唔到會搞到咁大
本身以為件事會不了了之
咁佢地依家仲用唔用skies？

@Kili Fili
the view increase is faster than previous videos...yeayyyy!!!!🥳
your drawing 👍🏻

emart ig出現了！

兩手兩腳舉起歡迎，叫15ya check DM

@Citrin_水晶男孩安利站

二次聲明

1. 關於本站是否允許崔玹碩先生粉絲使用“SKIES”作為粉絲名稱：
本站自認無權替任何一方藝人進行授權或代表發聲，一切應以YG官方認證為準。

2. 關於是否存在@崔玹碩吧 強迫本站作為代表接受改名一事：
不存在。在前一次聲明中，本站亦未有此類表達。有關於此，我們拒絕任何帶有目的性的曲解，或惡意的謾罵。

3.關於在溝通過程中，本站是否存在惡言相向的行為：
不存在。整個溝通過程在雙方平等互尊的狀態下進行，我方沒有作出任何無禮的言行。

4.關於本站發布第一次聲明的理由：
自2020年8月起，本站收到不少私信，基本為希望安利站作為目前唯一現役成員團站，就此次名稱事件作代表性發聲。而在當時，對於超話內粉絲的呼聲，本站只是選擇了強調對超話和諧氛圍的維持，提醒粉絲不要隨意引戰。
2021年1月24日，@崔玹碩吧 主動發來溝通邀請。對話結束後，經站內討論，我們認為是時候、也理應就此次事件表明我方觀點：作為水晶男孩的粉絲，我們不可能、也沒有理由退讓；作為水晶男孩的站子，我們不希望長久的沉默，或錯誤的發聲，讓支持和相信著我們的每一位粉絲遭受任何委屈。

5.關於本站發布第二次聲明的理由：
今日凌晨起，本站收到對方粉絲私信，認為我們在發布第一次聲明後便陷於怯弱的沉默。在此申明：站內大多數人員仍未處於假期狀態，日間還有許多個人事務等待處理，無暇抽空回應。同時，我們也以為，有理的一方不需借文字遊戲來示弱或引導輿論走向。

本站的每一次發聲，都絕非出於引戰心理。作為粉絲站，我們以為：任何敏感問題，粉絲都應有知情和參與商討的權利。如果不在一開始將事實和我們的態度公諸於眾，那麼這類事件將會永無止境地，在某些時刻再一次死灰復燃。

在此重申：無論何時，@Citrin_水晶男孩安利站 始終堅守在SECHSKIES&YELLOWKIES的權益底線，不接受侵犯，也絕不會後退。

為避免溝通過程被臆想或扭曲，現將事件始末與完整對話記錄公開共鑑。

以上，如無特殊情況，針對此次溝通，本站將不再作出回應。

好長好複雜
搞到咁大

15ya辦事 大家都好放心
依家係差買melon account準備打榜回報15ya
你地有冇人打算刷melon？

@Citrin_水晶男孩安利站

對話內容公開已提前通知，詳見圖片。

本來用skies 都好弱智
Sky都無眾數
自己硬作

有

繼續搞大佢

會呀

12箱咋

會

頭先睇
729k
13箱is coming

羅奴一年賺咁多
濕濕碎啦
出錢買多個雪櫃裝都仲得

+1
要報答十五夜同柳代表呀

同公司粉絲名撞前輩團團名

盒隊這是啥意思？是想把水晶男孩變成自己的唯粉嗎...

狙人也拜託做好功課呀，澄清水晶盒相關

全韓國唯一比經理人公司打歌宣傳更上心嘅綜藝制作團隊

我愛羅pd

來自#殷志源[超話]# 的甜甜愛心morning call[心]
「呀!!!給我起床!!!!!💥💥還不快點給我起床!!!!💥💥還在睡覺呢!!!!!💥💥💥」
「一下子覺醒了吧[求饒]這還能不起床嗎嘿嘿」
推薦給每一位起不來床人士保存早上循環播放
(cr theqoo)

羅PD開音樂公司啦唔該

【OSEN】[樂童音樂家與YG續約5年。「沒有去別的公司的想法」]26日，YG Ent正式表示，與樂童音樂家李燦赫和李秀賢的7年合約到期，並續約5年。

李燦赫說:"說實話，很難找到像YG一樣優先為所屬歌手服務的公司。7年間一次也沒有發生過小小的摩擦或意見對立，公司為我們前進的方向提供了可靠的支持，引領著稚嫩的我們。"李秀賢以果斷而簡短的感想表達了續約的理由："從來沒有離開過YG的想法。"

YG方面表示："雖然樂童音樂家的年紀還小，但是他們有著深刻的想法和成熟的一面。對於他們的長期續約消息，YG所有職員都受到了很大的感動，再次確認了彼此的信賴關係，YG今後會為樂童音樂家提供更多的支援，為了他們作為藝術家能夠成長，我司會盡最大的努力幫助他們。"

雙方通過此次續約，更加穩定和牢固地維持著音樂上的同伴關係。作為以高完成度的音樂和濃厚的感性受到大眾喜愛的樂童音樂家，他們在2021年推出的新曲和活躍的活動也更加令人期待。

大大可以繼續叫我們孩子們

佢地變咗yg大家長

續約年期仲要好長
真係估唔到

其實YG對樂童都算幾好
好似從來無限制佢地既創作
公司又出名分成高加上燦赫又自己造埋歌
仲有YG雖然話勢不如前但話哂都係三大
銷售同宣傳方面好難同啲中小型公司比
有諗過哥哥會唔會自己開公司
但成本同風險都太大
留返係YG都無可厚非

如果要自己開公司
樂童要成日出歌去養公司

好似當年大大都係靠自己做綜藝黎養公司
講真開間公司燈油火蠟人工都係錢
戶口長期負數邊個想
有靠山當然好過自己出黎捱喇

我都估唔到續咁耐
上次首歌Happening
但係MV見到Happy Ending個裝飾仲以為佢地唔續約

係囉，之前講到唔續咁
不過估唔到續咁長就真
以為好似bigbang 果啲3年一簽

其實水晶續左幾多年約呢？
完全冇出新聞

@Jaxirius

#Kpop考古直拍# [直拍] 170429 殷志源 - SAD SONG
初代IDOL水晶男孩的隊長業務能力真的很強

無人關心
所以連新聞稿都唔發

yg喺間優先為所屬歌手服務嘅公司？？
估唔到雪咗咁耐都肯留底

轉咗社長應該好啲
啲回歸速度開始跟返上進度
上年講嗰啲都叫做兌現到一半
同埋樂童對比起同係Kpop Star出身既朴智敏﹑lee hi﹑Katie Kim都已經好好

希望水晶上半年回歸到啦

我估未必得

官咖延長半年都唔知為咩
都冇comeback

我諗難dYG冇講定
羅爸爸依家又幫手岀歌

有機會刷melon真係好刷
下次comeback又唔知拖到幾時
大大出道20週年solo專都唔知會唔會出
唔出韓1KYNE實嘈到拆天

如果無講既可以完全唔使諗
有講就有5成可能
出埋時間就嗰個日期加2個月
有羅爸既外力幫忙已經係賺到

不期不待沒有傷害
大大完全無提過錄歌既事
應該唔使諗

韓飯架卡車

垃圾YG
唔係親生真係咩都冇
就算換左社長都一樣

yg似係想做靚21年上半年盤數應該就唔會投放資源係水晶身上架喇
所以應該要珍惜今次15夜既project
得來不易

新社長好似真喺幾好咁 吸引到bigbang同樂童留低
第一眼見到呢句野嘅時候諗起yg嗰時格硬拆散2ne1

上半年應該都喺會清番藝人solo條數先 條隊好長
一野推哂出嚟會炒哂車

'不要回頭看' 關於手工製作專輯活動

因爲是手工製作 雖然製作不了很多
努力,,, 製作, 中,,

[不要回頭看] 手工(限定)專輯
構成品(1/?):串珠飾品

剩下的構成也仔細地, 公開預定, 總有一天,

<Don't look back>
2021.02.05(FRI) 6PM KST
2021.02.05(FRI) 4AM EST
2021.02.05(FRI) 1AM PST

#不要回頭看 #dontlookback
#柳熙烈 #youheeyul #水晶男孩 #水晶男孩 #sechskies
#殷志源 #李在真 #金在德 #張秀元 #Channel十五
#手工限量專輯#Sibo #Waji #工作人員總動員

從來沒我份

15夜要捱夜整cd嗎
可能又係整10隻8隻出黎抽

睇下搶唔搶到

會唔會拍果條片中左有一隻

我睇返佢尋日話趕工整隻手制專輯比首爾樂園
唔知係咪呢隻

15ya爸爸連專輯都幫YG搞埋

好有誠意
條珠珠繩令我諗返起以前好興嘅電話繩
唔知中咗簽售嘅飯會唔會都有呢

覺得簽售就係簽手工album

好想要

諗起之前大大部電腦有新歌
依家又留頭髮
我都係繼續比d希望自己先

@米兔的韓流生活

【Theqoo】水晶男孩手工製作專輯《Don't look back》！ 2月5日公開，太特別啦！

其實我覺得有機既
可能年尾
或者下年年頭

1/27 Hoony's IG LIVE

Hello everyone

I am here to post and tell all of you that Hoony will be going live on his Instagram on Wednesday, January 27th at 10PM (KST).

We hope all of you will tune in Thank you!

- Hoony's official Instagram -

唔講都唔記得電腦個新歌folder
希望唔係正專都係ep喇

從來沒有抽獎運 可以收皮

@黃水晶1997號護衛隊
哈羅！各位小黃 💛
水晶男孩反黑小站來報導拉！
原本以為作為常青樹🌲的粉絲是不需要落入飯圈的俗套開展反黑活動的，萬萬沒想到……

為了防備接下來的音源、節目、正式回歸等活動期間，我們哥哥受到任何形式的誹謗、辱罵等，本站將暫僅關注水晶男孩的反黑工作。

本站原則：沒事不找事·來事不怕事·盡量少出現·文明你我他

所以！
請各位小黃為了護衛隊的身體健康，管好自己的小嘴巴👄和小手手👋，避免主動引起不必要的爭吵，大家一起少熬夜，做個快樂的大美女💛
但也請各位小黃遇到不可忍受的言論或🆔時，積極投稿並參與反黑活動！

但是！
不上升愛豆不理

投稿形式：投訴舉報理由+被舉報主頁/微博

回復不及時盡請諒解🙏最好是沒有需要本隊出現的時候[愛你]

剛上路的司機，有不到位的地方請友好的私信告知💛 黃水晶1997號護衛隊
今天 19:15 來自 水晶男孩超話
水晶男孩超話 哈羅！各位小黃 💛
水晶男孩反黑小站來報導拉！
原本以為作為常青樹🌲的粉絲是不需要落入飯圈的俗套開展反黑活動的，萬萬沒想到……

為了防備接下來的音源、節目、正式回歸等活動期間，我們哥哥受到任何形式的誹謗、辱罵等，本站將暫僅關注水晶男孩的反黑工作。

本站原則：沒事不找事·來事不怕事·盡量少出現·文明你我他

所以！
請各位小黃為了護衛隊的身體健康，管好自己的小嘴巴👄和小手手👋，避免主動引起不必要的爭吵，大家一起少熬夜，做個快樂的大美女💛
但也請各位小黃遇到不可忍受的言論或🆔時，積極投稿並參與反黑活動！

但是！
不上升愛豆不理

投稿形式：投訴舉報理由+被舉報主頁/微博

回復不及時盡請諒解🙏最好是沒有需要本隊出現的時候[愛你]

剛上路的司機，有不到位的地方請友好的私信告知💛

每睇新一集Sing again都發現金伊娜寫左好多出名既歌
好好奇新歌係點？

好期待呀呀呀呀呀

原來IU嗰首「致名字」都係佢寫
想快啲2月5

【osen】[WINNER姜昇潤三月將發表首張SOLO正規專輯！]27日YG娛樂表示:"姜昇潤的首張個人正規專輯將於三月發表，現在專輯的所有歌曲都結束了錄音，下個月中旬將拍攝主打歌的MV"。姜昇潤不僅參與了時隔八年推出的首張個人正規專輯的全部歌曲的作詞作曲和製作，還親自準備了MV，傾注了心血。 為了長時間等待自己新歌的粉絲們，他還通過SNS公開了工作過程等，表現出了對粉絲們的熱愛。姜昇潤通過之前發行的WINNER專輯，以特有的幹練的音樂性獲得了大眾的喜愛。 不是作為WINNER而是以Solo藝人回歸的姜昇潤會展現什麼樣的新音樂令人期待。

恭喜姜隊

咁yg啲solo債即係清得7788囉喎
係咪可以期待下水晶專同大大廿週年solo

今次真係See Yoon Soon
希望下半年團可以回歸
大大今年就唔期望喇 下年年頭啦

親生女仲有J同L要喊驚
特別係J
R應該唔係出單曲
咁J飯就會嘈佢都要

唔知Bigbang同GD會唔會cb呢

大字報講咗上半年GD
以呢排YG作風應該都無吹水
BIGBANG就難啲
幾位大爺都佛系
又唔等錢使

佢地個圈係一個無限既LOOP黎

估Rose喺農曆新年後
同水晶單曲隔開少少

上半年找數仲有
Lisa
樂童
GD

下半年
Treasure
Blackpink
iKON (參加完Kingdom會成為力捧對象 衝年尾頒獎禮)
Jennie / 智秀

#裴晟祐酒駕# #鄭鎰勳吸毒# 據悉KBS對因酒後駕車而被移交審判的演員裴晟祐做出了限期停止出演的處分。因涉嫌經常吸食大麻而接受檢方調查的偶像組合BTOB前成員鄭鎰勳也受到KBS同樣的處分。 KBS在21日召開放送出演限制審查委員會後，從1月22日開始對兩人採取了限期停止出演的措施。 KBS根據自身運營標準，對因違法或不道德行為引起社會爭議的藝人，考慮到事件的輕重，正在採取勸告不要邀請出演，限期停止出演電視節目等限制措施。

唔知姜生係停幾耐
會唔會就快放得？

姜生有無出過咁樣既通告？
其實會唔會係一有佢既節目啲韓黃走去投訴先至到而家都未解封

姜生霉到就算有限期停止出演都唔會出新聞

直播得三百幾個人睇
香港是但搵個youtuber開直播都多人睇過佢

出個Live都要係個網站講定
諗住講定會多啲人留意
咪又係得<500人睇

下半年仲有新女團吧

係呀
條隊勁長

直播左幾次都冇貨交
淨係掛住喺度乞錢
食相難看
海外飯多數都係飯幾個團以上
見嚿姜開YT live都做唔到咩出樣
都唔會再睇live啦

不過出左新女團之後
BP以後應該一年cb一次

仲有2個

島主好後生
髮型既重要性

大大幾時剪頭髮

上寫生簿會唔會有機會呢

上寫生簿都唔剪既話即係佢起碼仲要留多半年以上

【熱帖】Big Hit娛樂向YG Plus投資7000億韓元
韓流明星防彈少年團的經紀公司Big Hit娛樂和子公司beNX一起向YG娛樂子公司YG Plus投資共700億韓元，促成娛樂業的“ Big Deal”。
27日，Big Hit表示將與子公司beNX一起，分別向YG Plus投資300億韓元和400億韓元。投資方式除現金之外還有參與YG Plus的有償增資。因此，Big Hit相關人士解釋說：“這是為了加強和維持戰略事業合作關係。”
YG娛樂完全擁有眾多在世界範圍內的擁有超高人氣的藝人，而且在音源，唱片流通，MD等多個領域都擁有優勢。BigHit in利用粉絲社區平台“ Weverse”和藝術家IP的商業領域獲得了獨一無二的成果。通過此次合作，YG計劃通過Big Hit的Weverse開展並擴大本公司藝人全球會員相關業務。競爭出眾的YG所屬藝人可以朝著更加活躍的全球市場發展。
特別是Big Hit計劃通過擴展YG的藝人內容，進一步擴大Weverse的世界影響力。通過與YG Plus合作Big Hit所屬藝人的音源，唱片流通和MD業務，YG可以不斷打造能夠給粉絲們帶來新經驗的創新模式。
像這樣，Big Hit對YG娛樂子公司進行股份投資，NAVER和Big Hit之間追加股份合作的可能也變大了。證券界認為，兩家公司將以換股的方式建立戰略夥伴關係。之前NAVER對YG娛樂進行過投資，NAVER持有YG娛樂9％的股份。

遲下會唔會由VAPP搬去Weverse？
其實我唔係好知Weverse係咩？
同VAPP依家啲功能有咩分別？

BigHit Weverse與NAVER V LIVE合併…強化粉絲平台
27日，BigHit到達指標，Naver以第三者有償增資的方式向BigHit的子公司BeNX投資約3548億韓元，BigHit的子公司BeNX接收V LIVE的事業部，同時BeNX的公司名稱將變更為“ WEVERSE COMPANY Inc.”。
通過子公司BeNX接收V LIVE事業部一事，BigHit將與Naver合作，合併合併公司的Weverse和V LIVE的使用者，文化信息，服務等，打造全新的全球粉絲社區平台。 了很久以來的經驗和訣竅的BigHit作為最大股東參與事業，Naver則致力於技術力量，將兩公司的協同效應極大化。
（cr naver）

咁比咗會員費嗰啲點計
雖然都係剩返半年
我覺得遲啲VLIVE會同Weverse合併

VLIVE本身有好多唔同公司喎
合併都真係好複雜下

lun咗好耐睇啲comment話ygplus只管發行唱片
yg entertainment係策劃
唔可以話收購或者吞併但感覺難受

還好啦
YG咁樣亂黎，不如俾外人管好過
起碼旗下啲人有得正常cb 先

@Korean搬運機：YG PLUS一直都是YG藝人專輯的銷售方，YG Entertainment則是企劃方，可以理解為前者出錢，另有給方案

NAVER上YG PLUS的公司簡介：籌劃，製作，流通YG娛樂公司所屬藝人的銷售事業和音源流通及音樂服務事業，廣告代理事業。

不過官咖好大機會轉過去

通過子公司beNX接受轉讓了V LIVE事業部的Big Hit將與Naver合作，預計將打造合併兩社Weverse和V LIVE的使用者，文化信息和服務等的全新國際粉絲社區平台。

@SECHSKIES幽靈打榜組

水晶男孩超話 “天晴了，雨停了，我又覺得我行了。歌唱了，舞跳了，你來打榜贏定了！”
為了迎接即將到來的新歌，瓜和基尼的團購來啦！
團購時間為1.27至2.5，大家可以根據情況自行選擇激活時間～

你地諗住去邊度買melon？

之前係淘寶買成日都斷
係Twitter 買雖然無斷但會遲一日
好似又無咗首日刷嘅意義

羅PD又賭輸果集上左中字了
B站黎

sorry冇追過星乜都唔識喺twitter買即係點
或者除咗呢兩個方法仲有冇邊度有得買 想盡量唔用淘寶

海外打榜組以往會同韓黃合作同佢地攞account打榜
但價錢唔平 HKD$150以上 同埋未必出歌當日收到account
但租用成個月都會穩定唔會點斷

淘寶買價錢平好多
但唔穩定成日斷
但係咩要用強國版支付寶先買到？？

冇咩新消息既直播
全程瘋狂un腳
差D想留message問佢un夠腳未

Genie辦帳號與試聽券使用教學

如果手機本身未安melon依個app
建議依幾日安左個app先
要用韓區先安到

Thank you

ALL FOR YOU一週年

等我今日狂刷afy 先

YG&Big Hit攜手合作，#YG藝人入駐Weverse#
YG與Big Hit將攜手合作，在全球音樂市場上已經表現出對K-POP綜合效應的期待感，YG Plus今後對藝人全球粉絲會員的相關事業將通過粉絲平臺weverse展開。
由此，BIGBANG、BLACKPINK、水晶男孩、WINNER、iKON、樂童音樂家、TREASURE等YG藝人們將入駐Weverse。
而負責著音源唱片流通和MD事業的YG Plus也將協助Big Hit的相關部門事業。YG和Big Hit通過這次合作展現出了更加活躍的全球市場攻略。Big Hit將通過YG藝人的文化內容擴大Weverse的影響力，YG則將協助Big Hit所屬藝人的音源唱片流通和MD事業，給粉絲們帶來全新經驗

唉
啲人話使用體驗好差

有時睇公海post都話weverse好難用

反正想玩泡泡
估唔到係Weverse

反而想玩泡泡
估唔到係Weverse

開左大爺都唔會玩

Vlive點？
仲有半年

最壞情況咪會藉照舊去到6月但係有新野唔會係VLIVE更新囉
要最新消息要轉新場重新比過錢
正PK

硬係覺得張水張相有啲fail
個頭好大

冇頸

好後生

無頸

其實點解要手工做
搵工廠做當週邊賣可以賣多啲

中站今次打榜好積極

VLive Downloads

[단독] 강성훈, 대만 팬미팅 취소 사건 1심서 승소

[獨家]姜成勳, 臺灣粉絲見面會取消事件在一審中勝訴

前SECHSKIES成員、歌手姜成勳(41歲)在"臺灣粉絲見面會取消事件"一審判決中部分勝訴。這距離提出訴訟已有2年零4個月。

29日，首爾北部地方法院第12民事部(部長審判員李載恩)對臺灣粉絲見面會代理企業姜成勳及其經紀人、事實婚姻關係女性朴某提起的損害賠償訴訟中，判定企業方應向姜成勳方賠償8000萬韓元。該金額是姜成勳方面在對企業方提出的損失賠償反訴中，姜成勳方面主張賠償的金額。

姜成勳在SECHSKIES所屬的2018年臺灣粉絲見面會進行過程中發生了簽證問題，與粉絲見面會當地代理企業產生了矛盾。這次粉絲見面會不是以SECHSKIES，而是以姜成勳個人進行的，因此不是以SECHSKIES所屬公司YG Entertainment，而是以姜成勳個人所屬公司HOONY WORLD(公司名Forever2228)的名義簽了合同。

但是臺灣勞動部卻開始質疑簽證的發放。根據2018年週日新聞的採訪，當時臺灣勞動部要求粉絲見面會企業明確表明姜成勳的所屬。在舉行個人粉絲見面會之前，在2018年3月進行的粉絲見面會當時屬於YG Entertainment的姜成勳此次屬於HOONY WORLD，因此需要補充說明，即前經紀公司YG Entertainment的"活動同意書"。

對此，企業方面向姜成勳個人所屬公司HOONY WORLD的General Manager朴某告知了這一事實，要求提供追加說明文件。對此，朴某指出:"沒有簽發簽證是因爲企業沒有履行合同上的義務"，並通報要解除與企業的合同。

在此過程中發生了HOONY WORLD盜用、冒充YG Entertainment的事件。當時朴某表示"是YG方面的立場"，"收到了姜成勳關於臺灣粉絲見面會的所有內容和資料。如果不能得到圓滿解決，將接受一切委託，應對一切損失。"發郵件向企業方面施壓。根據朴某發給企業方面的郵件，YG Entertainment對企業方要求HOONY WORLD提交的追加說明資料等表示 " YG Entertainment合約相關部門預定，請告知當地公演簽證相關機關的公共文件、機關負責人。"

但是YG Entertainment方面表示完全不知道這樣的內容。當時YG Entertainment方面的相關人士對週日新聞表示:"因爲是姜成勳的個人日程，我們完全不知道這個內容，對此也沒有任何意見"，表明了將與法務組一起了解相關內容的立場。

在此次訴訟中，HOONY WORLD是否盜用YG Entertainment成爲另一個爭論焦點。YG Entertainment從2020年4月開始收到原告方的事實調查申請書，但一直沒有答覆，直到同年6月、10月、11月三次接受催促，纔在2020年11月24日提交事實調查申請。

回信中YG Entertainment稱 "沒有同意姜成勳的演出(粉絲見面會)"，"爲了簽發公演簽證，YG Entertainment沒有向姜成勳遞交(海外活動)同意書及經紀合同"。也就是說，與粉絲見面會簽約無關，HOONY WORLD方面冒充YG Entertainment，試圖向企業方面施壓的事實被證實。

當初，姜成勳和HOONY WORLD的General Manager朴某、朴某的哥哥兼HOONY WORLD的文件上代表朴某三人都是被告，但朴某的哥哥在2020年12月初被撤訴。據悉，姜成勳和朴某雖然委任了7名律師團進行辯護，但朴某的哥哥沒有律師，一直參與審判。

對於此次宣判，臺灣粉絲見面會代理企業方面表示: "這是無法理解的判決"，"還沒有確認正確的判決書內容。確認後將會提起上訴。"

另外，姜成勳因臺灣粉絲見面會取消事件、侵吞粉絲俱樂部捐款、SOLO演唱會出租車廣告費等接連引發爭議和訴訟，於2018年12月31日退出SECHSKIES。現在正在通過YouTube和SNS等準備活動。

點解成篇報道好似有「個手術好成功但個病人死咗」嘅感覺
偽造文件成立點解唔使負責任
定係我閱讀理解有問題

你冇問題

@Citrin_水晶男孩安利站

【Naver】更新水晶男孩相關消息一則
標題: tvN《不要回頭》將正式公開新曲製作現場和MV預告。

《不要回頭》是柳熙烈和SECHSKIES履行公約的項目名和新曲名，去年春天柳熙烈實現了在《三時四崽》YouTube直播中提出的公約目標。柳熙烈為SECHSKIES親自指導的傳統抒情曲的製作過程將全部公開。

柳熙烈的所屬公司Antenna，水晶男孩所屬公司YG Entertainment還有頻道十五夜合作項目，備受期待。今晚的第二集中將公開柳熙烈牌殘酷的指導和SECHSKIES的新曲製作現場。

柳熙烈將以特有的細心和嚴格的指導，將水晶男孩帶入抒情曲的世界。對此，開始錄製新歌的SECHSKIES表示"感覺好久沒挨訓了"，掩飾不住內心的興奮。當天，殷志源、李宰鎮、金在德、張水院考慮到成員彼此的音色和音域，細心地分享和推薦了各自的部分，將帶來溫馨的笑容。

參與了逐漸擴大的《不要回頭》項目的超豪華陣容也吸引了大家的視線。特別是據說這次新曲MV的導演中有讓人大吃一驚的人物，因此備受期待。因此，著名攝影導演等製作界的知名工作人員大舉加入，預告了進一步擴大的局面。柳熙烈和作詞家金利娜、金東律、李笛的對話等歌謠界超豪華的片段也備受期待。

就在今天，《不要回頭》將公開部分MV。由柳熙烈和SECHSKIES共同出演，各界專家共同誕生的此次MV備受關注。正式音源和MV完整版將於2月5日公開。 tvN《不要回頭》每週五約晚上9點50分（北京時間）播出。節目播出後將通過YouTube"頻道十五夜"公開完整版。

同日

【osen】[aespa2月5日公開翻唱新曲《Forever》]SM新人女子組合aespa將於2月5日下午六點通過Flo、Melon、Genie、iTunes、Apple Music、Spotify等各大音樂網站公開翻唱單曲《Forever》，期待全球音樂粉絲的高度關注。 aespa重新翻唱了2000年發售的冬季專輯《Winter Vacation In 》中收錄的俞永鎮《Forever》，青澀而清澈的音色十分突出。將包含向心愛的人承諾永遠的心的歌詞，溫暖的吉他及弦樂聲相結合的中節奏敘事曲充分展現了與具有強烈氛圍的出道曲《Black Mamba》不同的aespa的魅力。

仲諗住嗰日無人CB
講開又講有無人覺得核突佬DenQ成日無視水晶
我見佢前日有條片講1-2月CB完全無提水晶2月5號出歌

尋日篇YG新聞張圖唯獨缺水晶

好慘成日比人無視

BigHit、Naver、YG娛樂將在京畿儀征市山谷洞綜合文化融合園區投入700億韓元，建設具備特殊效果演播室的演出場。
29日，據YG透露，最近與綜合文化融合園區的執行公司議政府藝術城一起購買了園區內2萬2000平方米的旅遊設施用地。
據悉，Big Hit和Naver、YG等計劃在這裡利用特殊影像效果(SFX)、特殊視覺效果(VFX)製作演出內容，並建設通過YouTube等以視頻為基礎的社會關係網服務(SNS)可以實時傳送的攝影棚。
據悉，該劇場還將被用作可進行無觀眾在線演出的演出場地。
(cr naver)

期下藝人希望唔好搞埋哂嗰啲合作喇希望

有無睇過？

@年糕蘸白糖_

【獨家】“加油殷志源！”

帶著全家人(?)的希望
Trot歌手殷志源首爾站扭擺舞之行

傻瓜速報頻頻傳來喜訊
為了獲得叔叔阿姨爺爺奶奶配合
小丸用盡全力

三個傻瓜 ep.22 cut

#水晶男孩[超話]# 💛 #水晶男孩新歌不要回頭#
音源發表在即，為向促成這次合作的各方表示中黃的小小謝意，安利站在今天中午分別向15夜製作組、柳熙烈先生、金利娜女士、YG水晶男孩負責團隊送去了感謝信及花籃。

此次費用均由站內人員出資，由站內前線與店家進行了聯繫。考慮到下週五音源發佈，站子需要將更多精力放在打榜事宜上，於是選在今日送出。

返圖如下。

前線: 安利站•首爾分站站長•陪張水扎一針

Cr. Citrin_水晶男孩安利站

學長

又拍得幾好喎
水水喺張團體相有少少顯老
鎖匙扣相就冇左條頸
依張影得最好

張團體相直情炒哂車

張團體相在德同島主係OK
大大同水水一個太黑一個顯老
最好4個全部齊蔭

用返呢個造型已經好開心

大大剪返依個頭髮就好

好期待佢地四個再上認哥

都冇咩新話題啦
而且佢地鬧交 啲飯又大戰過

首歌好似幾正咁 期待

💛어서와, 감성변태 디렉팅은 처음이지? 꾸중들으면서 녹음하는 23년차 아이돌 #뒤돌아보지말아요 ep.2-1
13,385 人正在觀看

好正呀首歌

似乎島主同在德有新嘗試啵

今集又漏多幾句出黎

在德等左23年既機會

島主唱歌個度 佢講咗句legato笑死我 柳照烈答唔到佢

有醫生源

我突然又覺得個髮型唔係真係咁差

💛뮤비감독이 신원호?! 이게 머선129,,,, 이래서 동기를 잘 둬야 하나 봅니다 #뒤돌아보지말아요 ep.2-2
7,143 人正在觀看
•於 9 分鐘前開始首播，熱映中

咁睇好似幾型

第一下睇大笑咗
但係側面又唔差
幾有feel

容許我再大叫一次 羅pd係世界上最好嘅養父！！！

Cls個mv.....勁想尖叫

yg去死

好期待2月5

可否想像下機醫裡面怕打針嘅志源大個咗係返嗰度做醫生

@g1_oria_

問面臨回歸的心情是怎樣的？
源：真心話？真心就是非常地擔心。
對我們來說給我們這樣的機會很棒，但是實在沒辦法成績不好的話，就會對這些幫助我們的人感到很抱歉……說實話，這種想法更多。
熙烈哥……十五夜……怎麼說呢……我的負擔感很重……
不過每次出專輯的時候都是這樣，一直都是……歌手們感覺是這樣的。

20210129 莫回頭 EP02-1 網絡版

其實羅pd搞到咁大連我都覺得好有負擔

柳演錫： G1呀

音源只能盡刷
睇下韓黃有冇集資
有就捐D錢

島主係咪去聲樂堂到學返黎

機醫ig幫手宣傳

始終都係覺得大大後面啲頭髮太長
頭頂大扁

最好都係剪髮啦

今集睇順眼咗

真係好感動
好錫佢地阿
抵我咁鐘意羅pd

已經唔係養父咁簡單 簡直係親生仔咁款

@g1_oria_

2月4日以Emart閉店音樂的方式提前公開（業界最初）
2月5日韓國時間晚6點在所有音源網站公開
2月5日TV版結束後，在十五夜節目中首次公開申原昊PD親自執導、剪輯的MV

YG入面既BP

我明點解大大會話負擔感重......咁大陣仗如果音源成績唔好真係會好樣衰同埋令人失望

依個真
搞到咁大嘅話 大家都會想有好成績

希望至少入到melon 100
但真係要多人刷先空降到
依家melon越黎越難刷

可唔可以公開依張相？

大大講完之後搞到我都覺得好有負擔感
想為佢地做更多

韓黃應該有機會係由上年負責All for you音源打榜既音源組做今次comeback既音源組
但暫時未有公開任何消息

@韓國me2day

【Theqoo】確定2月份回歸的愛豆Lineup：

2月2日 CIX
2月3日 金明洙
2月5日 aespa
2月5日 水晶男孩
2月8日 金宇碩
2月15日 金請夏
2月16日 SuperJunior
日期待定：
姜丹尼爾
任昌均

@g1_oria_

問目標是？

源：希望能進前100……
鎮：以前在大街上能聽到歌，最近能聽到歌的地方只有超市了……所以想要在超市裡能聽到一次就好了！
源：是的呢！推著手推車很難回頭的！

（所以才有了十五夜去找Emart的事情）

20210129 莫回頭 EP02-2 網絡版

@g1_oria_

柳：哇很好啊！你感覺呢？
源：哥滿意的話我就可以……
柳：以這個感覺唱得稍微再棒一點就剛剛好了！

申：（志源的vocal）變化很大，MINO聽完了歌曲都沒找到殷志源的part！
源：真的嗎？
M：志源哥唱了嗎？志源哥？
源：看來是把我的刪了啊！
水：是不是要重新把熙烈哥喊來找回來啊？
德：因為減少了節奏性，更像抒情歌一樣演唱，感覺確實不一樣呢！

20210129 莫回頭 EP02-1 網絡版

其實有時衰啲咁諗集啲錢黎買磅算
刷極都唔上真係令人好氣餒

其實YT都要買廣告
靠我地好難刷上去

買音源榜咁易就大把男團飯一早買左

依家冇左實時榜仲衰
好彩依幾日多左個新歌24 hit榜

其實而家刷磅係咪仲係以前嗰種玩法
定每日聽一次

其實唔明嗰啲不知名歌手買磅個意義係邊
買磅啲錢賺唔賺得返

但係都好值得喎好過死刷爛刷
又可以宣傳去海外

牛奶皮膚羅暎錫
사랑해요羅暎錫

刷完可能畀youtube食views
btw上次all for you都有飯買youtube廣告

唔知
Melon年年都改版
越改越難打
到時音源組出歌單
照跟就可以

買買下可能會紅呢
亦可能係受人所托 唔畀某D人或團攞音源1位
只係棋子

最好有飯買youtube廣告啦

終於肯用返依個標誌

又blind左

岀現了

sorry 又撞

發現一直好多人將SECHSKIES串做SECHKIES
明明第二個音係S音

젝스키스X유희열, '뒤돌아보지 말아요' MV 티저 공개..신원호PD 연출

‘뒤돌아보지’ 젝키 신곡 프로젝트, 김이나+신원호PD 합류…초호화 라인업(종합)

“유희열과 잘맞는 거 같다”는 김재덕에 은지원 “안테나 가야 해”(뒤돌아보지)

主打曲個名係用G1既手寫字

但係我見到下面有啲比BLIND仲討厭既野
有人係下面PO 「couple」演唱會片段但係全段姜生畫面佔咗9成
想點有無得report呢啲comment

我見過所謂嘅家族飯淨係串錯水晶個名

家族飯都未必會care水晶D活動

@韓國me2day

【Youtube】水晶男孩《Don’t Look Back》 MV Teaser公開

我見到呢個

班人借D意幫姜生吸飯

最憎吸人血

@源本是EE

不止是MV陣容強大
編曲製作也非常豪華

1. 李迪樂師
2. 金東律樂師
3.
鋼琴
2016年韓國大眾音樂獎
最優秀流行音樂獎
樂團ravie nuage隊長

電子樂器
泰妍《青春列車》編曲
naul《heaven》編曲
月刊尹鐘信《welcome summer》作曲編曲

4. 製作
編曲 其他 電子樂
金東律 朴孝信 李素拉 演唱會吉他手

@Citrin_水晶男孩安利站

【自製】《不要回頭》TV版 EP.02

【水晶男孩】不要回頭TV版 中字合集（更新至EP2）

@草莓牛奶味的Haru

柳熙烈X 水晶男孩<不要回頭(Don't Look Back)> MV Teaser 做夢也沒想到MV居然會是老羅找的機智的醫生生活製作組來拍....wow...夢幻聯動X大製作🈶️！

판이 커져버린 젝스키스 신곡 뒤돌아보지말아요 스텝 라인업

羅pd個姿勢

陣容過於盛大
佢地擔心係正常嘅
而且年紀大咗
早排又遭遇唔開心嘅事
唉
我地作為飯嘅只能做得幾多得幾多
得閒嘅就刷音源
有剩錢嘅就科水畀音源組或者買MV廣告
真係要畀返啲信心佢地
一齊報答幫過佢地四個的每一個人

講開又講emart 播歌我諗起惠康yuu
同dondondon donki dondon donki
會唔會成功洗人腦

飯製 真心靚

@栗雜_

日日播就係

我覺得上年All for you係迫切感好大
今次係欠人地好大人情
而依個人情唔知還唔還得到
所以負擔感好大

옾챗서폿방에서 나온 광고관련 의견부탁해

在服務房裏有很多意見
雖然有Gallery 但是其中有2超市廣告創意

- 最遲2周前需要準備卡丁車廣告，因此不能拍攝卡丁車廣告。
- 視頻廣告在期間內可以做

有位老爺很感謝地給2超市打了電話
OZ 附上動圖

★ 視頻廣告
:只要準備好視頻，第二天也可以（或者2日）
費用按超市分店六/十馬農（期限1個月）

1. 要進行的話急需影像準備
2. 主持總隊（如果可以一起募捐的話最好）
3. 如果有其他好意見，請馬上回復

不管做什麼都會想做 像是想要應援一樣
一起好好幹吧

2마트 선공개날 인증샷 찍고 해시태그 맞춰서 스느스에 올리는거 어떰

2超市在先公開當天拍認證照，配合標籤上傳到SNS上怎麼樣？

看了昨天的放送 我們能做什麼呢
我想過了。
人們說2超市先公開 很新穎 很有趣
所以先公開的時候 儘量多去一些地方
拍了認證照 印星 雀 還有Gale
放上去會怎麼樣呢
標籤也定好了 O O
漢陽樂園也好 2超市也好
Con和工坊跑不了 讓你們筋疲力盡吧
這個機會我們也積極利用吧
看評論再加一個！
絕對不是總公式認證
在敏感時期可能會被認爲是集體行動
可以去的老爺們"各自"去遵守防疫守則，拍個認證照怎麼樣？
最好只選擇一個標籤，然後將其包含在水晶男孩標籤中

但是因爲現在的情況 擔心的事情
如果覺得會很多 就告訴我吧 如果對SECHSKIES有一點幫助的話
誰都不會想做，即使意見不同也討論一下，用最好的方法來擁抱吧，寫出來嗎？請多多提意見

@鳳凰天使TSKS

[TSKS]不要回頭看.E02-1 中字

[TSKS]不要回頭看.E02-2 中字

不要回頭看.E02-1

不要回頭看E02-2

每次都係韓國時間4:15出預告

2마트 광고 총무 지원 (옾챗방에서 가져옴)

2MART 廣告總務支援（從網吧拿來）

(중요) 2마트 이벵 계좌 오픈 9시에 옾챗 회의 알림

(重要) EMART EVENT賬戶開戶 9 點召開五方會議通知

我是來告訴關於EMART EVENT的
從지니開始的想法15ya還有Gallery連結到五方
謝天謝地, 來了個總務大人

目前的情況
雖然是從CART車廣告創意開始的
因爲準備期間CART車很累
關於視頻廣告接受推薦 O O

所以用什麼樣的廣告
好像需要討論在哪個地點 什麼時候開始
約好晚上9點在五方討論
Gallery的老爺們也來五方吧

還有像幾位老爺的意見一樣
僅從EMART實體店廣告本身來看，效果可能不大。
但是，15ya已經大張旗鼓開始的EMART先公開方式在大眾反響很好，所以想從"粉絲們也一起參與Napdos團大張旗鼓，一起EMART EVENT"這一方面來考慮。
這又是怎樣的話題 也不知道會怎樣進行
音源和NET SUPPORT是當然的 希望能嘗試一下實體店也可以一起做的

SUPPORT賬戶已經開通了，請多多關照
在織網開始了子彈認證，在一個月內一起跑，製造氣氛會更好。

SUPPORT賬戶
新韓 110-****-307428

SUPPORT OFFCHAT在 Kakaotalk 中搜索Jekki SUPPORT

睇左mv預告真係不得了
大製作

人手入袋入到手痛
辛苦曬

想問你地搞咗melon 未？
仲未諗到邊間好

聽日搞
打算試依間

唔明點解唔攞出黎賣
呢啲野明明三時四崽啲剩餘物資黎

咪係囉
李食堂都出水樽啦
我唔信貼紙冇人有興趣囉

其實唔明三時四反而唔出週邊
不過可能同yg拆帳有關
唔可以用佢地個名黎賺錢

都有可能係
因為肖像權喺YG度
出MD會好麻煩

@源本是EE

應援組會議中 大略整理一下
emart超市內廣告 50吋螢幕電視
可放影片和照片
最少放一個月 費用約60-70萬韓元
今天開始的jz已經jz到可以放4個分店的金額了
現在正在選分店

jz = 集資
我尋日研究左好耐依兩隻字係咩

@女漢子字幕組

【Nv.Hanzi】不要回頭看 E02

以為站子

暫時睇咗鳯凰
第一集我睇咗鳳凰、幻想同十五夜版
三個版本都唔同

佢地好多野都唔講得㗎
南韓、淘寶、自己、政治

新手想刷得有成就感可以刷Genie
想向高難度挑戰可以刷melon
有device支援(Android好似可能一部手機同時刷？？)可以兩邊都刷

自己都唔得真係
所以睇佢地D野真係睇死人

如果我有iPad 同iPhone 同時刷melon可唔可以買兩個ac一齊刷
我驚死人蘋果同我同步咗

Sor typo
我想打自由

有冇見佢地依家出post要加一段文字先出到

你指一部刷melon 一部刷Genie？
最重要應該係果隻歌冇下載喺部機度

正常一開波係下載左果隻歌
然後delete左隻歌
先開始streaming

打磅組比人限流咗成日
而家出po文字要打一大咋on野

今晚既阿珠媽

OMG
又係一集比一集衝擊既時間

서폿 투표 주소 Support投票地址

EMART要送到哪裏去
投票決定用什麼寫照片和文字 地址也會寫在評論上

賬戶也一起留下，請多多參與！！

"十五夜大張旗鼓的EMART先公開，也和YEKKI一起的工作吧"
購物車因爲準備期間而受到了"累"的回答，超市內電視影像廣告也被推薦的情況。總務確認的結果，雖然說是影像，但是比起影像，說是以4~5張照片的形式進行幻燈片秀，效果更好。
（可長約20秒左右）

僅從EMART實體店廣告本身來看，效果可能不大。
但是十五夜已經發展壯大了工作，並展開了活動（創意是지니👍🏻）。
EMART得的先公開對大衆來說很新穎 反響很好
"粉絲們也參與到培養納豆師團的活動中來，一起加入EMART"，這方面的意義如何呢？ 不知道會怎樣成爲熱門話題，也不知道會怎樣進行，音源和網絡當然可以，也可以在線下進行。

因爲沒多少時間 所以明天中午12點之前接受投票

1. 希望成爲EMART廣告的分店

2. EMART廣告具有"參與十五夜大張旗鼓"和"EMART先公開"的象徵性意義，只在3個分店進行廣告，剩餘金額用於音源網站、地鐵、公交車等其他廣告。
只有確定EMART廣告分店數量，纔能有效確定贊助金額，所以進行了投票。

3. 請選擇2張照片，以幻燈片形式發送，投票結果中前4張將被採納。
YG曾經收到過這樣的答覆（參考以下圖片），上次DUCKAD活動進行時，在沒有YG許可的情況下可以使用YG公開形象，但是這次不是高配置的輸出形態，所以如果是高畫質的話，就算不是原版也可以。總務先生已經向YG要求了幾張照片的原件。只是YG提供原版需要4~5天的時間，所以請參考這一點。投票時不要在意照片上已經寫好的文本，只看照片投票吧。

4. 請投票決定語句
比起在一張紙上全部標記出來，可以分着寫進去，或者不用照片也可以寫進一頁裏。

製作:TVN 15ya MV: 機智的醫生生活 申元浩PD 作曲:柳熙烈 作詞:金伊娜 瘋狂的新曲陣容SEHCKSIES不要回頭看 2/5 金 晚6點發表
"以變態抒情曲重生" 水晶男孩新歌《不要回頭看》計劃超豪華復仇者聯盟陣容！！！ 製作TVN 15ya（羅英錫PD）作曲柳熙烈（Toy）作詞金伊娜 MV
水晶男孩x羅英錫x柳熙烈x金伊娜x申元浩聚在一起的理由是？！ 2021.02.05 (週五) 晚6點公開他們的作品。
水晶男孩x羅英錫x柳熙烈x金伊娜x申元浩 k-復仇者聯盟聚在一起
2月5日星期五18點 世界最初(?) EMART 先公開曲《不要回頭看> 音源即將發售！
柳熙烈 x 水晶男孩 履行公約項目 感性變態的變態抒情曲 with 頻道15ya，作詞 金伊娜，MV 申元浩

有naver account可以去投票

Done

依家得韓國銀行戶口
未知會唔會paypal

hahahaha我覺得反而好過今集
似音樂家好過似阿珠媽

選擇困難 唔知揀邊句好

頭三句都好正 剩睇陣容已經吸引人

有冇第一option推薦選項唔識韓文同location

聖水店
竹餅店
銀平店
富川店
月計店

應該都係人流多既分店
隨便啦

大家要留意投票去到31/1(即今日)香港時間11點就截止

2마트 투표결과 배달 EMART投票結果送達

片段是

EMART 動態圖規格
[影片圖片是1920x1080 / 1280x720尺寸 一般圖片2張~4張左右 進行4張時 每張用5秒發送20秒]

或許這4張有果質的老爺嗎
那麼不從YG接收原件 進行得很快
有果質的動態圖就上傳到Gallery吧 謝謝

@源本是EE

nh應援組已經在弄paypal還需2-3天做認證
不過我看裡群頭似乎有中站的人在
那我就不插手了 大家等站子吧
-告辭 去研究還有什麼線上應援可以做去了-

[影音] 210129 tvN 不要回頭看 E02 中字

서폿방 튭 가져왔어 (오늘4시까지) 帶來了Support房間的調音器 (到今天4點爲止)

聽說2MART總務 可以繼續獲得贊助金額
廣告後剩下的錢怎麼用纔好 一定要幫我調音量
說今天下午4點爲止收貨

SECHSKIES EMART EVENT之後請投票金額使用處

應答期間:2021.01.31(週日) - 2021.02.14(週日)

老爺們快速的Bangya EMART EVENT的金額已經超過了目標。 萬幸的是總務先生說EVENT金額以後募集的金額也不錯，所以決定繼續開設賬戶。 所以除了EMART EVENT金額以外，如何使用募集資金將通過投票決定。

* 這是必須項目。

EMART之後，您希望將金額用於什麼地方？*
音源搜索在音源公開日DC GALLERY中 其他歌手或演員等其他粉絲們不要回頭看 下載音源（或刷榜）到SECHSKIES GALLERY認證的EVENT的概率很高。
這時從Gifticon開始掛起5-10萬韓元左右的商品的話，會更加積極地參與下載，因此有助於實際音源排名。
但是對於這個部分，需要拔掉總隊。

線下宣傳是像EMART一樣，通過公交車司機或地鐵廣告牌等宣傳新曲的方面。
該方法雖然也有加入YouTube官方頻道 QR等效果，但由於時間緊迫，在音源公開日前需要確認是否可以開始。

雖然兩方面都不容易，但請考慮一下對努力和準備的SECHSKIES有幫助的方向，然後進行投票。
音源刷榜/下載禮物活動
音源上市日宣傳活動

서폿방 튭 결과 Support房投票結果

投票結果送達

O O 刷榜下載 Gallery EVENT上市了
燈也是有限的 適合做Gallery EVENT
希望多買一些深度主題的 盡最大努力宣傳一下
現在需要能進行這個的老爺

40箱

Live cut？點解一直睇緊都冇

唔知大大會唔會客串機醫
佢個醫生look真係好正
J左好多次

怕打針既醫生？

係咪一開頭播你睇唔到？

我已經聽到大大係到瓜瓜叫

怕打針嘅小朋友志源大個咗做醫生
申wono好有心思

我諗既畫面係
My Little Television

羅PD團隊不斷把事情搞大！拉柳熙烈幫水晶男孩寫歌，還找了《機智醫生生活》申PD「0酬勞」拍攝MV

《不要回頭看》是去年5月柳熙烈出演《三時四餐》時承諾：「如果Antenna Youtube頻道訂閱人數達到15萬人，就和水晶男孩和一起錄製抒情歌曲並公開」。

原本只是錄製一首抒情歌，但...事情就搞大了，變成柳熙烈幫水晶男孩寫一首歌（這還是他睽違7年後寫歌），還找了知名作詞人金伊娜寫詞，錄音也找了有名的樂手們！

之後，羅PD打了電話給申元浩PD：「你～要不要做個工作？熙烈哥寫了一首歌，水晶男孩馬上要出新歌了，有人得幫我們拍那首歌的MV。」申元浩PD：「都到這把年記了，還得拍MV嗎？我又沒拍過MV，要怎麼拍啊？」結果...羅PD：「你電視劇不是也很隨意地拍，成功了啊！」

就這樣申元浩PD被拉進來，申孝靜PD：「依我看前輩也交錯朋友了。」申元浩PD冤枉說：「不是我結識的，只是因為同一年入社而已。」而申元浩PD還沒有收導演費，後來《機智醫生生活》工作人員都出動，使用高級裝備在律帝醫院場景拍攝。

接受採訪時，李宰鎮說：「以前可以在街上聽到歌曲，最近主要能聽到歌曲的只有超市，如果能在超市聽到就好了。」殷志源：「推手推車是無法回頭看的。」所以...製作組馬上去訊問E-Mart，能不能在營業結束之前播一遍，結果對方也答應了 XD 期待2月5日歌曲公開啊！

@g1_oria_

有人發帖說：
剛剛在美容院見到ejw了
比電視上看到的還要帥

可否幻想下佢係去剪頭髮

我怕係因為要錄世界史先去美容院
去整個阿珠媽頭

唔使整喇
點整都唔靚

點睇？

오픈챗 젝키 소식방&서폿방 다시 오픈 開放式SECHSKIES消息房&Support房重新開放

消息房在KakaoTalk開放聊天窗口中搜索젝키서폿
Support房可在KakaoTalk開放聊天室搜索젝키소식

當然會一直分享給Gallery
在Support房 這次的EMART EVENT也是
以後的Streaming Download EVENT 還有音源應援也是
好像會積極地進行討論
請多多進來

就先把以前做好的放下來再走吧
子彈也可以的老爺們 請繼續多多關照

젝키소식방

젝키서폿방

15ya宣傳仲密過yg嘅一次cb

YG: 遠房親戚
15ya: tvN第1男團

23號色、21號色、10號色

@米兔的韓流生活

【Theqoo】柳熙烈-水晶男孩合作曲《Don't look back》D-5預告照公開，p2是昨天發的，請多多期待！哈哈哈哈哈p3笑到了！

[TSKS]不要回頭看.E02-1 中字

@隱夢閒
看到島主那句這麼難唱，想到他們退隊的主唱了，真的唱歌超厲害，雖然他們現在也都多少練出來了，但也確實跟大主唱比還差挺多，沒了主唱，四個現在都是主唱了哈哈哈，可惜啊，怎麼就不珍惜這來之不易的複出，還記得之前他們跟碗的一場年末舞台合作，真的那對比，全方位碾壓啊，又穩又響亮，耳麥都不用，聲音一出來直接carry全場，真的猛。結果後來演唱會之前主唱突然出事，可是給傷的不輕，啥都都得大改，後面就徹底不走以前大主唱的路子了，唏噓啊

@kristina醬
評論提前隊友的擺脫清醒一點，既然他這麼牛逼自己solo應該也不會差吧何必抱著水晶不放？到底誰離不開誰麻煩搞搞清楚

@楊大熊
提前隊友是有病，關他屁事

@路過的小歪歪滾！我四個哥自己會唱 不需要那位詐騙犯 少來這ky找罵 覺得可惜的話請你去追他 不要來這糾纏不清

@酒釀-丸子
我全團主唱，個個牛掰

@Dong__g1
希望有些人搞清楚不是沒了誰大家才出來唱歌當初解散後大家都有solo或者組合抒情歌也沒少唱本來就有實力只不過沒展示出來現在四人分配最好每個人都不用隱藏了我就覺得四人聲音最好聽一點都不油膩做作

■■ㅇㅁㅌ[ㅅㅍ] 광고 시안 배달 가져왔어■■

■■ EMART[SUPPORT] 帶來廣告試行方案■■

帶來EMART SUPPORT廣告試行方案！

用投票的文字和照片進行了試案
看完之後給我意見的話我會轉達的！！

韓黃音源組
請follow

尋日因為有呢單野搞到新西遊記上咗微博熱搜

雖然係牆國發生嘅野但係覺得成單野on9得黎幾好笑所以係呢度share比大家笑下

尋晚有睇到個post
新西上埋微博熱搜
好多人都唔知新西依套綜藝

@哎一股清流

【N】DSP將於3月推出新人男團未來少年

評論有人提起水晶

@YellowLover_han

Ep. 02-1留言精選💛💛💛💛

呢堆留言好正
出道咁耐要水晶接受新嘗試真係好難
但係佢地冇拒絕冇不滿
反而好仔細好認真咁聽柳代表教導
Respect四位哥哥

全身圖

如果以後水晶comeback YG識得喺韓國時間4:15出post
你話幾好呢

有無人好似我咁個視線去咗佢個胸度

我都有

唔明顯喎

係15夜先會有呢啲巧思
YG：wfc

對YG既要求可能係4月15日出post已經多謝哂
佢好似冇做過？
前兩年出道週年當日都有live

上年唔係有咩？
團綜首播live

係呀
對上兩年都係開live
但出道紀念既圖就一張都冇

JINUSEAN出過紀念日圖
但係人地係理事
而且水晶好似出道早佢地一年
唔係咁好所以冇出掛

大家好 我們是Sechs Kies音源Team
將於2月5日發售的"不要回頭看"
爲音源總攻開始募捐

佢小區藝體能游水 係見到有嫁
如果有練下一定大到

韓黃音源組音源集資

本身都好大
平時D衫太鬆身

其實睇預告果陣已經發現咗

靚仔版

無字版

我睇預告嗰時都

肥仔波嘅感覺

所以平時咪收埋收埋唔比咁多你地睇
你唔覺佢成日著啲oversize衫既咩

唔知有冇人有興趣
但都cap左

留意一下依個係韓國音源組
唔係EMART應援果個
EMART暫時未見到有Paypal Account
可能要等多幾日先出
大家想支持邊個應援 記得要搞清楚先好畀錢

音源好似實際啲

羅羅
用羅羅做wallpaper畀人發現會點

有個台灣羅羅飯站真係攞咗黎做wallpaper

見到另外一個係for genie嘅

Where?

音源組捐贈了Genie 100回音樂欣賞使用券
2019sechskies@gmail.com
如惠寄爲荷，不勝感激

唔係集資
韓黃依家分緊/收集D音源使用券
唔只Genie 仲有Melon

水院有認證冇練都好挺

젝키 신곡 4일 이마트서 첫 공개···나영석 러브콜에 응답했다

JEKKI新曲將於4日在EMART首次公開...羅英錫迴應邀約

"不要回頭看。 我們不是結束了嘛。 ♪”

EMART由Antenna音樂代表柳熙烈作曲的男性組合SECHSKIES的新歌《不要回頭》將於4日作爲全國130多家賣場關門歌曲首次進行公開。1日，EMART相關人士表示:"我們正積極協商，將於2月5日正式發售的Sechs Kies的新曲《不要回頭》將於4日在EMART前以停業音樂先公開。"

這是首次在大型超市公開偶像歌手的音源。之前通過YouTube頻道"Channel十五夜"公開Sechs Kies這次新曲製作過程的CJ E&M PD方面在上個月25日通過SNS向新世界集團副會長鄭溶鎮要求"在音源正式公開前一天的2月4日晚先公開，在EMART營業結束時到賣場播放音源"。 EMART方面回覆稱"歡迎大家捧着兩隻手"，雙方此後正在就細節事項進行討論。

EMART相關人士表示:"對於來此購物的顧客來說，這將是一次愉快的活動，水晶男孩的粉絲們大部分都是30~40歲年齡段，是經常使用額頭的人。正在以產生積極的協同效果爲前提進行中"。

SECHSKIES的新曲是從柳代表去年7月在tvN綜藝節目《三時四餐》中公開表示"如果Antenna Music（YouTube頻道）訂閱人數達到15萬人，將（爲SECHSKIES）錄製一首抒情歌曲"開始的。此後，Antenna音樂頻道的訂閱人數突破15萬人，柳代表製作了一首名爲《不要回頭》的抒情曲，讓給了水晶男孩。 歌詞由金伊娜作詞家擔任。

據悉，在大型超市公開音源是SECHSKIES的主意。在頻道"十五夜"方面公開的視頻中，水晶男孩李宰鎮（41歲）說:"以前在街上聽過歌曲。最近主要在超市裏聽歌"，"希望能在超市裏聽一次（我們的音樂）"。羅PD表示:"鄭副會長的SNS上傳的文章中“柳代表的經紀公司Antenna、水晶男孩和EMART的象徵顏色(都)是黃色”, 強調“偶然,而是一種緣分”。

EMART現有營業時間到晚上11點，但由於最近因新型冠狀病毒感染症(코로나19)而保持社會距離，EMART所有賣場在晚上9點關門，如果達成協議，4日晚9點將在EMART全國賣場中聽到水晶男孩的新曲。

依個好重口味

係真愛

小紅帽咩

新圖
又有殷醫生

殷doctor
好正呀
又唔攞出黎賣

搞到我好似睇機智幕後花絮咁
成日收收埋埋啲福利做咩啫

救命
想要中間攞住聽筒嗰張
我要殷醫生同我body check

依個韓黃勁揪到
已經好耐冇見過韓黃咁齊心
All for you果陣都冇咁
大家要加油為水晶盡最大一分力
唔好後悔冇為水晶做得更多

捐咗200萬比音源組？

係呀
港幣接近14000

行完山減肥到增肥時間

仲以為上次松鼠姐姐已經夠勁
依家又多個大佬
有資金又肯科水嘅韓黃姐姐

今次氣氛好似好過上次

中黃果邊都係

其實韓黃真係有唔少有錢人
但以往YG D promotion未必可以令韓黃畀咁多錢 (20週年除外)
係15ya同4位成員既誠意感動到佢地

可能之前大清洗左轉
少左啲老薑粉搞事

反而唔關老姜事
毒唯大戰先係致命傷

你地都知現役4人既唯飯都有不和
上年All for you有大戰過2次
我覺得隊內唯飯既矛盾喺三時四餐播出後有改善到
至少對大大以外另外三人既形象有加分

可能見到大大想入melon頭100嗰種迫切
其實我都唔想佢地失望

OMG 中間嗰張

毒唯真係救唔到
但唯飯就有得救
點拉返D唯飯支持團既活動係水晶未來活動成績既關鍵

Agree
大大果句令好多大大唯飯出返黎支持
所以點做promotion幾重要

姜生既問題喺韓黃其實係壓倒性 比較少分歧
水晶DC GALLERY喺姜生未退出水晶前已經搞緊唯4

我覺得上年既問題係空白期太長加毒唯大戰

強烈要求大大客串機醫

媽咪 有變態佬呀

明明好可愛
唔準你話世最好養父壞話

痴線啲相正到 再諗下個sg

其實如果佢地空白期唔係咁長仲有無姜生事件
毒唯嘅問題會唔會咁快蒲上面
因為五輯嗰陣又唔係好覺有咁多毒唯

我相信唔只我一個

不要再說了
我今日對咗島主個V成日

呢個真 15ya dump咁多心機搞成件事 又碌盡人情卡
如果成績出嚟唔好 jekki一定會好傷心 又會覺得對15ya同柳熙烈唔住 fans見到咁有誠意自然會想join

然而 yg繼續查無此人 (繼續追擊yg

有另一個講法係今次發行人係tvN
音源收入應該入than袋
所以YG賺唔到咩
自然唔會出手

even係咁 我會覺得
作為藝人嘅經理人公司 yg嘅態度都係值人屌
藝人基本造型都顧掛
落力宣傳唔駛成本啦掛
成件事yg被人嘅形象 就似大學group project嘅freerider

右邊果張真係食唔落

不過韓飯入面既殷唯同姜唯好耐以前就已經大戰緊
5輯前已經有
到依家都仲有鬧交
不過唔去DC睇係唔會知

五輯果陣既團飯好團結
但唯飯又未必支持個團
姜生出事走左好多團飯

咁本身都要分係咪親生既
你睇親生女個con舞台華麗到
水晶有10分1已經好好

好想要呀

好世紀末feel

香港時間今晚11點截止投票

(중요) 2마트 이벵 금액 이후 사용처 투표
(重要) EMART EVENT金額之後的用處投票

好好讀說明 拜託了
到今晚12點

之前討論EMART EVENT剩餘金額時，音源組移管是第一位，但是因爲沒有音源組，所以決定用在GALLERY EVENT刷榜/下載上。但是GALLERY EVENT的總隊還沒有出來，今天音源組已經公告要重新活動，所以想重新投票剩下的募集資金使用地。

請投票決定剩下的金額如何使用*

全部用於GALLERY STREAMING DOWNLOAD活動
全部移交給音源組
GALLERY STREAMING DOWNLOAD 2: 音源組 8 比率使用
GALLERY STREAMING DOWNLOAD 5: 音源組 5 比率使用
GALLERY STREAMING DOWNLOAD 8: 音源組 2 比率使用

係個醫生look對得住個髮型

係 好襯醫生look

好靚仔啊 我開始睇慣咗呢個髮型

終於入咗韓國

■■2마트 티비홍보 예시■■ ■■EMART電視宣傳示例■■

金手老爺們，謝謝你們！
既然時局如此
大家小心翼翼地宣傳SNS-

但係佢話仲on a diet緊

島主推薦包零食好似同大大今次錄音食嗰包一樣
果然係jekki 鍾意嘅零食
佢真係好了解成員

YG個ig俾水晶洗版

呢張無肉體

露肉禁止

唔緊要 MV應該有？

多得15ya日日岀po

還我背心

膠紙週邊

仲以為咩洗版

此次打榜，以基尼為主，安卓可以同時刷基尼和瓜，果機如果也想切瓜也可以每小時聽一次瓜後再回去繼續循環基尼。

賬號剛登陸進去只能聽一分鐘，是不計入成績的，因此需要激活套餐。如果熟悉操作，可以當天激活，不然的話可以提前一兩天激活多操作幾次。

音源組會提前發參考歌單，大家可以先把除了這次單曲之外的歌添加到播放列表中，新歌發佈後，首先直接播放新歌，再根據教程調整播放列表。

新歌下載後一定要刪除，否則播放是不計入成績的。另外歌單中的其他歌曲，如果有通過任意音樂軟件下載到本地的，也要全都刪除。

有問題這幾天一定要在超話或者打榜群里問大家或者私信問我們，咱們一起做好準備，等待回歸～

Cr. Sechskies 幽靈打磅組 微博

同一套

私服？

@源本是EE

Emart線下廣告應援更新:
月悉&竹田提前至今天開始維持兩週
同時追加以下分店一起同樣維持兩週
良才,佳陽,龍山,往十里,新道林,永登浦,清溪川
加上明天開始為期一個月的恩平分店 一共是10個分店

cr:젝키 서폿방

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

【Starnews】
姜成勳 台灣粉絲見面會取消損害賠償訴訟勝訴

歌手姜成勳在與舉行台灣粉絲見面會的WOORI娛樂的合約相關訴訟中取得了勝訴。

2日，姜成勳的法律代理人法務法人鼎率（音譯）方面透露，首爾北部地方法院民事12部在上個月28日進行的WOORI娛樂訴姜成勳方損害賠償訴訟判決宣告中，判決姜成勳勝訴，要求WOORI娛樂向姜成勳支付8000萬韓元以及相應的拖延損失金。

當天，審判庭就合約關係表示：“將本案公演取消的原因歸咎為台灣原告的歸責事由而導致公演取消是合理的，姜成勳與YG娛樂簽訂專屬合約時，YG娛樂允許藝人在進行的演藝活動不衝突的範圍內直接進行個人活動。將台灣勞動部要求的補充文件視定為作為雇主的WOORI娛樂和姜成勳或姜成勳在此次公演相關的所屬社FOREVER2228所訂立的能夠確認姜成勳參與演出意向的文件是合理的，很難將毫無關聯的YG娛樂專屬合約書、個人活動同意書認為是台灣勞動部要求補充的文件。”

審判庭還表示：“WOORI娛樂只是要求姜成勳方面提交錯誤的文件，並沒有採取適當的措施，很難將本案公演取消的歸責事由認定為姜成勳方面的責任。”

法務法人鼎率（音譯）律師李秀珍（音譯）解釋說：“舉辦粉絲見面會的台灣方面要求無法作為簽證申請人的第三方公司代辦演出簽證申請等業務，簽證申請無法順利進行，公演也未能舉行，很顯然對方取消演出存在過錯，確信可以勝訴。”

WOORI娛樂因未能在文化體育觀光部長官頒發的大眾文化藝術企劃業者中進行登記，同姜成勳方面簽署台灣粉絲見面會公演合約，違反了《大眾文化藝術產業發展法》而受到刑事處罰，粉絲見面會活動介紹人池某因對姜成勳名譽損毀受到罰款300萬韓元的簡易命令處罰。

另一方面，姜成勳通過SNS和油管live積極地活動。

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

賬號：kang.s.h.0222
圖片內容翻譯：粉絲們，這段時間為我擔心，對不起，謝謝你們等我！我會更努力展現給大家更好的一面！我愛你 ！

((배달)) 2마트 이벵 남은 금액 투표 결과 （配送）EMART EVENT剩餘金額投票結果

강성훈 승소, 법원 “팬미팅 취소=대만 측 잘못”

강성훈 30대 팬, 택시 광고비용 빼돌렸다가 '벌금형'

大家買完melon之後收左account
未激活前都有野可以做左先
Search 젝스키스 同은지원
Like每一張album同畀5星星

我諗係

@2019_sechskies
最初Emart先公開曲
聽到柳熙烈x水晶男孩"不要回頭看"的話
Emart100張1萬韓元商品券即將面世！
⠀
💛 誰都可以參與/頻道十五夜也可以參與
💛 所有音源網站都可以參與
⠀
大家好 我們是SECHSKIES音源組
爲了紀念2月5日(週五)"不要回頭看"音源發行
想做刷榜活動。
⠀
💛 商品: Emart商品券1萬韓元券（100名）
⠀
💛 參與方法
1. 2月5日（週五）6點發售的
柳熙烈×水晶男孩"不要回頭看"。
2. 流媒體畫面截圖（Heart必須，正在播放中的畫面） or
正在聽音樂地視頻中選1
3. 第2章照片或視頻的必備標籤
.
#뒤돌아보지말아요 #뒤돌말스밍인증이벤트
.
同時在2月5日（週五）~2月9日（週二）期間內
上傳到Instagram帖子就完成徵集
⠀
💛 通過留言告知朋友們活動消息
中獎概率up up ！
⠀
*活動期間:2月5日（週五）6點~2月9日（週二）
*公佈當選者:2月16日（週二）

**本活動是音源組募捐之外進行的活動

拍零食仲多人睇過行山

德兒造型正過上年All for you好多

好後生好靚仔呀

週五晚上會做音源發行紀念LIVE

音源發行紀念Live中會不會公開MV呢？ (是祕密)

只告訴大家的獨家秘密：週五晚會有音源發售紀念直播

發售後即刻有直播

@emartstore
⠀
★不能不做活動啊★
Channel 15ya在2月4日（週四）
根據全國Emart超市營業結束時間，
柳熙烈 x 水晶男孩新歌先公開！
⠀
[音源先公開日程]
- 2/4(週四)Emart營業結束前30分鐘公開
- 首都圈地區賣場20點30分/其他賣場22點30分
-東海、太白、常州、、南源、保寧、永川
天安客運站、五角大樓、堤川店21時30分
- 只在Emart賣場公開，交易者，
電子超市等專賣店除外
⠀
給參與下面的活動的朋友們
通過抽籤送禮物🙂
⠀
[#活動]
Q. 以2/4(週四)爲基準Emart超市營業結束時間是什麼時候呢?
⠀
- 參與方法: Emart官方Instagram
在（ 게시emartstore）相關帖子中用回帖記錄正確答案
- 活動期間:2/3（週三）~2/5(金)爲止
- 發表中獎者:2/8（星期一），發表相關帖子中的留言
- 贈品:星巴克美式咖啡（100名）
⠀
#음원선공개 #뒤돌아보지말아요 #우린끝났잖아요
#채널십오야 #십오야 #젝스키스 #이벤트
#리얼라이프 #리얼테이블 #reallife #realtable #이마트 #emart

星期五晚上

2/4 Hoony's IG LIVE

Hello everyone

I am here to post and tell all of you that Hoony will be going live on his Instagram on Thursday, February 4th at 10PM (KST).

We hope all of you will tune in Thank you!

- Hoony's official Instagram -

真心明撞水晶
明知水晶後日出歌就前一日蒲頭

BTW 你地用Paypal捐錢
係用美金還是韓幣還是港幣捐？

배달) 홍콩나리들 ㅊㅇㅇㅈ

上埋水晶DC喎

佢一邊顯示港幣即時show佃美元匯價出黎

有冇手續費？
其實手續費應該係出錢果個還是收錢果個畀？

好似佢show嗰個rate已經計埋手續費（因為比銀行匯率高）

手續費大約10%啦

你地都用美金畀？

集資組限咗收美金嘛

依個咪勁多

美國人
咁咪差不多成皮野

唔知係真美國人還是美藉韓國人呢？

@SECHSKIES幽靈打榜組
音源組目前急需蟲子帳號，希望有時間的小黃抽出10分鐘註冊。

1個手機號最多註冊3個帳號，多個手機號註冊需要註冊3個換一次IP(開飛行關飛行即可)！

密碼統一為 zaq12211(字母zaq與數字12211），暱稱不要與sechskies或者jekki相關，隨意即可。

註冊好後請將註冊用的電子郵件發送到sechskiesghost@ ，謝謝大家！

蟲子網址：

仲有唔夠48個鐘就comeback
唔知點解越黎越緊張

我都好緊張！入坑之後第一次comeback

呢度多咗新飯真好
一齊streaming真係好開心㗎
一年後又到繁忙嘅日子

水晶真係好神奇 我以前真係諗都冇諗過自己會有準備刷音源嘅呢一日
想講咁大個人未試過追kpop甚至其實連追星都未試過
睇林宥嘉演唱會已經係我以前最接近追星嘅行為

好有心思

十五夜今次出個啲應援物都又靚又有心思
最想要啲即影相

救命15夜可唔可以停止post啲週邊出黎
我真係每一樣都好想要

放相出黎但冇公開發售

提供頻道十五夜YouTube

組合Sechs Kies的新曲《不要回頭》將於4日在易買得首次公開。

據易買得透露，水晶男孩的新歌《不要回頭》將在當天賣場結束營業時率先公開。 首都圈地區的賣場在晚上8點30分，其他地區的賣場在晚上9點30分和10點30分等，根據結束時間可以提前聽水晶男孩的新曲。

《不要回頭》是Sechs Kies和歌手兼作曲家柳熙烈的履行公約項目名和新曲名。 該項目是去年春天柳熙烈在《三時四餐》YouTube Live中提出的公約達成目標後促成的。 當時柳熙烈公開表示，"如果《天線音樂》（YouTube頻道）的訂閱人數達到15萬人，（爲了水晶男孩）將錄製一首抒情歌曲"，實際上突破了15萬訂閱人數。

現在每週五晚10點50分，通過YouTube頻道"Channel十五夜"公開了相關項目的工作過程。 上週放送中，爲了他們的MV，執導了《請回答》和《機智》系列的CJ ENM申元浩PD出面，吸引了大家的視線。

易買得的先公開是成員李在鎮的主意。 她在《頻道十五夜》節目中說:"以前在街上聽過歌曲。 最近主要在超市聽歌。 真希望能在超市裏聽到（我們的音樂）。" 對此,導演的羅永錫PD在新世界副總裁鄭溶鎮社會關係網服務(SNS),他說:“天線和水晶男孩、易買得的象徵顏色是黃色(都)”強調‘易買得先公開’提議方面,易買得痛快接受的方案,率先公開。

23年次偶像組合Sechs Kies演唱的《不要回頭》當天在全國130多家易買得賣場以關門音樂率先公開，並將於5日正式發售。

咁你真係要感受下
追台星同韓星真係好唔同

林宥嘉都好似都好佛系
呢排好似無乜活動

韓黃Emart應援

我覺得新親生仔既WELCOMING COLLECTION 好靚
水晶有一半就好

水水果張原來下面有個公事包
仲以為唔係金融才俊添

咁其實在德係咩職業

唔係人地特別好
係水晶影得特別hea啫

Tony同水水 2揀1苦惱中既宅男

水水哥哥蒲頭
但水水仲係失蹤人口

仲以為係後生版柳代表

水水呢個打扮又去返全盛時期
之前真係有啲似大叔

佢齊蔭梳落黎最好睇

等原圖 自己印

不定期放DC靚靚GIF時間

隻手原來係大大？

有人咁快買左廣告咩？

YOUTUBE上出現了水晶男孩的新曲預告廣告
雖然只是聽說過一點點 但還是很開心
很羨慕一直這樣活動的歌手和粉絲們
希望這次也能大發。
音源一出來我一定會刷榜的 加油！！！

倒數24小時

今晚會唔會有人劇透？

我已經激活左Melon 30日plan
依家試緊聽
暫時順暢

直播中

大家快D入黎呀

830就播啦

好正呀

聽到水水島主同大大
End得有D突然

@源本是EE

nhjj說歌是播了但是很小聲聽不清楚
各個分店都是 比其他歌曲都小聲
可能是為了防止洩漏

羅羅也去emart了! 羅羅做了廣播 為什麼想想就想笑哈哈哈哈

好想快d到天日 睇mv

一開頭都聽唔到

Miss jor

我已經呼喚緊大家喇
大大島主水水把聲都聽到
在德可能得開頭出現
聽唔到佢

去15ya.baby睇IG story聽啦

Twitter 搵到兩分鐘版放唔放上黎好

放左

Btw今次killing part係島主難度真係最高

Good job

在德包頭尾喎

救命呀
好好聽
係yg一直唔做嘅rock ballad

島主係咁高音

擔心佢地唱唔唱到live

擇日不如撞日

你聽左首歌未呀？

錄寫生薄錄極都未錄完

琴日公布今晚有直播
剛剛公布出PB
一陣IG live公布PB詳情

其實真係好細聲
好佩服有啲人可以錄得咁清楚

原來羅羅講咗咁大段野

應該係睇吓佢哋搵唔搵到個喇叭
我見15ya ig story有啲人搵到個喇叭錄得勁清

都係ONE ZONE果個錄得最好

要搵啱嗰間樓底要夠矮

有D話睇羅羅live會聽唔到首歌
因為羅羅喺度吹水

應該一早去左踩線睇下喇叭係邊

水晶出歌但最後生人蒲頭果個反而係佢

佢唔會放過任何吸人血機會

我對翼龍好有信心

去15夜story睇好多小黃認證
同埋佢地好識做
好多都有去emart 消費
我覺得成單野好啱數
韓黃應該好多都係多去超市嘅消費群
今次追星活動又可以融入生活之中

好想忍住到聽日先聽曬但係又吸引好想開

我都忍緊手 留番聽晚先聽

個IG Story多到睇左好耐
韓黃一向好識社會生活

你地咁忍得
唯有同你地講真係好正
4個都有發揮既地方

我聽咗後半段咋
呢一個月streaming一定聽到熟

唉
40隻

博一博

400隻都難喇40隻真係死咗條心佢

我想話啲野真係靚過yg嗰啲100倍

唔知係咪有申PD喺度 所以知小黃想要D咩

知道後生飯多咗同埋大部份係女仔
所以出啲嘢好適合
btw紙膠帶單獨賣啦

好撚好聽呀媽咪

德兒一開波已經擊中咗我嘅心

聽日尹stay應該都會播新歌？？

客人退房嗰陣播就啱曬

feel到會播成首或3/4首

@Citrin_水晶男孩安利站

在Emart播放的，新曲公開前的驚喜問候來啦！

@SECHSKIES幽靈打榜組

韓國音源組分享了明天的check list，大家按照列表中的順序進行哦～
1.2.3.5可以按照小幽靈發的教程來做，第4項播放mv教程瓜見p2，基尼見p3。同時刷瓜和基的小黃可以按照下面順序先走一遍瓜再走一遍基。

SECHSKIES COMEBACK CHECK LIST
音源公開當天（2.5）【中飯可做的事項】

1.北京時間下午5點音源公佈後，屆時參考音源組的臨時歌單，設置播放列表。
將《不要回頭看》放在第二首的順序，之後從播放列表第一首歌開始播放。
（例如：第一首ALL FOR YOU/第二首不要回頭看/第三首Dream…）
2.給《不要回頭看》點❤
3.下載《不要回頭看》，下載完成後立刻刪除
4.播放MV並點贊（若有）
5.根據音源組最終歌單，設置播放列表從第一首開始播放（北京時間下午6點開始）。

Hoony's "Prism of Attraction" Digital Photobook

Hello, this is the webmaster of Hoony's website.

Starting February 4th, 11PM (KST) Hoony's first digital photobook, "Prism of Atrraction," will be available for sale!

Purchases can only be made through this link here below:

*If you have any questions or comments regarding purchasing the digital photobooks, please e-mail them to kshwebmaster@gmail.com. DO NOT ask any questions regarding purchases on this website.

Thank you very much. Have a nice day

唔出實體
仲要即時可以買
點都要爬水晶頭

好多肉體呀

<Sale Duration>
Feb. 4th, 2021 (Thu) 11PM ~ Feb. 10th, 2021 (Wed) 11:59PM (KST)
<Early Bird Sales>
Feb. 4th, 2021 (Thu) 11PM ~ Feb. 7th (Sun) 11:59PM (KST)

All early bird customers will receive one selfie pic of Hoony that is not included in the photobook. All the selfie pictures will be different from one another. (If you purchase multiple copies, you will receive different multiple pictures of Hoony’s selfies).

<Online Photobook Type>
1. Photobook: A, B, C: 3 Types (Different styles for each type)
*A Type: Innocent & Pretty Style
*B Type: Goofy & Cute Style
*C Type: Sexy & Hot Style

2. Video: Behind the Scene Videos that will make you feel like you’re experiencing the photo shoot as if you were there! (Each type has different videos)

<Price>
$22.00

<Includes>

- Guide/Password (Will be immediately downloadable)
- 30 High Quality Photos w/ different types (Will be sent after 2/22 according to the order received)
- Behind the Scene Videos (Will be sent after 2/22 according to the order received)
- Special Event Ticket

<Special Event>
Event 1.
[Video Call for 5 people for 22 minutes / Video Message for 22 people]

- Event will be held for those that have purchased Type A,B, or C. The winner will be selected through a raffle.

- Video Messages (3~5 min) will include a video recording of Hoony singing, talking, or whatever you request! (Your own personal morning call, special message, and etc)
- Videos will include the names of the winner of the raffle. (Any inappropriate requests will be denied, and will be recorded according to the style [A/B/C] that is picked. No editing will be allowed once your message has been sent).
- If you wish to do so, winners for the video calls may request to change it to a video message
Event 2.

- Through Hoony’s Livestream, 22 lucky winners will have their names personally written by Hoony himself, and it will be transformed into a watermark for you to have. (Along with your purchase, please include your name, or nickname in English or in Korean).
* All the event winners will be announced before 2/22. Winners from Event #1 will be posted on the official website, and the winners from Event #2 will be picked during Hoony’s livestream. Further details about the event will be announced on Hoony’s official website @

<Purchase Information>
- Regardless of early bird purchasers, all purchases made within the deadline will automatically qualify the purchaser with the entry for event #1 and #2.
- You may only be selected for one of the events. (If you were selected for Event #1, you will not be selected for Event #2).
- You will be automatically qualified for the event depending on the type of purchase.
- Online Photobook can only be purchased through
You may purchase over 2 types of styles, and your chances of being picked as a winner will increase with your number of purchase.
- The purchase format on the website can only record and track just one name and the e-mail of the purchaser, so please make sure that only the name of the made on the purchase is eligible for the event.
- Along with your purchase, please include your name, or nickname, in either English or in Korean. Also include your e-mail address to receive the Photobook and Behind the Scene Videos.
-All the online photobook and videos will include your name in watermarks to refrain and illegal distributions.
If you have any questions or comments about the online photobooks, please e-mail them to kshwebmaster@gmail.com. Do not comment on Hoony's Offical Website. Thank you.

<Online Photobook Distribution>
- All the contents will be sent starting Feb. 22nd, 2021, depending on the order received.

迫人買哂3個version先集齊所有相

USD$22 X 3
貴左D

- Guide/Password (Will be immediately downloadable)
- 30 High Quality Photos w/ different types (Will be sent after 2/22 according to the order received)
- Behind the Scene Videos (Will be sent after 2/22 according to the order received)
- Special Event Ticket

D DAY

溫柔到我想喊 我好掛住水晶大爺呀

倒數17小時

我都忍緊 想有番啲儀式感聽日先聽

聽完係會感動到想喊
當初無挑帶畀我既初心感覺又返左黎

我覺得你地到時應該會好感動下

德兒以前冇唱過依D位
都幾有新鮮感
overall我最估唔到既人係在德

等睇有人買哂三個版本無限share
好似啲電影一上畫就劇透一樣

最感動係分part嗰陣從來無人出黎搶分量
隊長一聲比在德唱A part
島主即刻和議

Legal actions will be made for those who decides to illegally distribute the contents.

令我諗起葉問4

15ya啲story我睇都冇睇全部飛曬 快啲到得唔得

即係你一秒都未聽過？

開頭嗰度feel到淡淡嘅憂傷
果然係感性嘅在德 唱得有感情

德兒啲低音炮好好loop

佢唱果D part真係好啱佢

連出pb都出得咁寒酸
其實好似本末倒置咗成件事
而家啲人仲肯買實體碟都係為咗啲小咭
同埋鍾意儲野啲人
佢而家咁樣出法好無誠意

個陣個小黃開咗直播入咗聽咗島主個high note少少之後就冇聽過了

咁你聽日一定會好驚喜
so far個人認為係水晶出道以來最好聽既抒情歌
我覺得同水晶過去出既抒情曲唔係喺同一個level
高潮位會想喊

想等到聽日放正式音源嘅人 慎入

呢個版本冇爆音 方便大家瘋狂loop住先

PB最好都係有本實體書喺手會更好啦

一定好震撼

4個字
高潮迭起

尤其係德兒
(原來佢中間都有part 果句都好正
((今晚好似已經讚咗佢好多次

點解我會話在德最有驚喜呢
因為另外3個我有expect佢地唱成點 當然比我expect唱得更好聽
但我之前expect唔到在德會帶畀我咩感覺
所以最surprise係在德

睡不著所以來個公告 明天不要回頭看電視版結束後Jekki & 羅PD將一起在油管進行音源發佈紀念直播 MV也會在直播公開都嘟嚕嘟嘟嚕嘟嚕可愛的嘟嚕嘟嚕嘟嚕大海中嘟嚕嘟嚕嘟十五夜

小小嘅心願希望聽日可以睇到大大嘅新髮型

唔要阿珠媽

好彩直播都好夜啫
可以安心放工返屋企睇

唔好錯過

聽完歌直落直播

就咁聽都聽到眼濕濕
睇埋歌詞應該會喊出嚟

OMGOMG竟然仲有直播！！會唔會幸福咗少少
生日願望係希望可以見到殷志源剪咗頭髮 前排好似睇到有人話佢去咗美容院

係咪較錯時間
變咗4:15am出po

Delete左啦
咁柒

生日快樂

生日快樂呀

係啲乜黎

Thx
YG真係豬隊友黎

又真係幾襯喎

申pd都出咗po
不過之前聽人講申pd係咪private 咗唔比人add?

中間有一part真係好唔似大大唱
溫柔到

有時private有時public

把聲一聽以為係水水
要再細聽先聽得出係大大
同埋佢真係轉咗唱腔
以前一直覺得大大唱歌發音位係喉嚨好前位置
而家好似輕咗
同埋咬字都無咬得咁緊
不過都要等正式音源出咗先可以聽細啲

《不要回頭》是一首抒情曲，講述了分手後戀人間的情感。 朦朧雄壯的弦樂聲和感性的鋼琴伴奏，配上SECHSKIES四名成員的細膩嗓音。

唔想分手

我見到都覺得奇怪 咁夜都仲出po

返緊工但個心飛左去水晶度

我都成日無心機做野

多謝多謝！！今日一齊streaming stream爆佢！
好緊張好期待啊

冇得請
倒數4小時

我想問到5點一出就聽咗佢首歌先定等打磅組個play list

SECHSKIES COMEBACK CHECK LIST
音源公開當天（2.5）【中飯可做的事項】

1.北京時間下午5點音源公佈後，屆時參考音源組的臨時歌單，設置播放列表。
將《不要回頭看》放在第二首的順序，之後從播放列表第一首歌開始播放。
（例如：第一首ALL FOR YOU/第二首不要回頭看/第三首Dream…）
2.給《不要回頭看》點❤
3.下載《不要回頭看》，下載完成後立刻刪除
4.播放MV並點贊（若有）
5.根據音源組最終歌單，設置播放列表從第一首開始播放（北京時間下午6點開始）。

即係5點先set個磅單？
到時肯定會緊張到手震

在tvN《不要回頭》節目中擔任MV導演的申元浩PD預告了驚喜人物的登場。

《不要回頭》是柳熙烈和Sechs Kies履行的項目名和新曲名，將公開柳熙烈爲Sechs Kies親自指導的正統敘事曲的製作過程。 柳熙烈的所屬公司天線，水晶男孩所屬公司YG Entertainment還有"頻道十五夜"合作項目，備受期待。

本月4日，柳熙烈和水晶男孩的新歌《不要回頭》在韓國大型超市的各個分店率先公開。 以Sechs Kies"在超市裏能聽到一次就好了"的想法爲開端，實際的《不要回頭》歌曲在超市廢場音樂中率先公開，給等待柳熙烈和Sechy新歌的粉絲們帶來了特別的快樂。 製作方也表示:"這是非常適合閉場音樂的音樂。 希望大家能多聽全國各營業網點關門的音樂"，"爲了遵守安全和防疫規則，在全國所有分店都提前公開了，以免有人聚集到特定賣場"。

接着5日晚10點50分，柳熙烈和Sechs Kies將展開營銷宣傳過程，引起人們的興趣。 從柳熙烈擔任主持人的主節目邀請開始，動員各自的力量宣傳新曲《10點一般》。 擔任MV導演的申元浩PD豪言壯語地說:"如果可能的話，會邀請成爲話題的出演者。"

10點一般所有人的合力製作的正式音源將在5日下午6點，MV在播出後通過"頻道十五夜"YouTube現場公開。 聽到音源的圭賢、宋閔浩、裴順卓評論家等一致好評如潮，表現出了很高的滿足度。 特別是圭賢讚歎道:"即使不是粉絲也能跟着唱的大衆性音樂。" 在今天的放送中，從宋旻浩的反應舞蹈到柳熙烈的醫生長袍，各種各樣的笑容與觀衆見面。

柳熙烈真係做醫生

你依家set左果兩首歌入去先都得

好cheap

借啲易賣佢啲死貨
不了

量產羅奴果啲好過

好緊張

搵返舊歌單
唔駛入得咁辛苦

youtube 未見有mv

今晚出

搞個歌單搞到我一舊雲
利申我係用舊版melon

感動落淚

香港時間10:15分「不要回頭」電視版完咗後先出

好想即刻聽多次
但係又驚影响melon嗰度

終於執完歌單
去聽歌

溫提大家記得截圖同埋可自己ig個ac name去15ya度抽奬

我都係等過多2首再聽

琴日都忍住左 冇聽清晰版
啱啱聽到起哂雞皮 真係好正啊

柳熙烈fans 過嚟多謝水晶逼佢出山作歌

spotify同itune都未有

Spotify有喎我聽緊

我都等緊

我都聽緊
未放工未可以幫手打榜

我地都要多謝柳叔送咗首禮物比水晶哥哥們

多謝寫首咁好嘅歌比水晶就真

柳代表功勞大啲

Melon新頭像

原來我電腦版個app冧咗
要重新開返個app先搜到
但係一禁又hang機
唯有聽住melon先

點解我啲歌單係random播歌嘅
唔識整

打磅組教程
睇下幫唔幫到你

隻歌YG plus發行
光速上左Spotify 同apple music

撳左random播個掣？

搵到喇THX
已經買埋

原來冇撳左邊嗰掣
而家搞掂

啱啱先得閒聽 聽到眼濕濕德兒個part陣間翻到屋即刻刷

Melon 57
Genie 3

入到最新24hits已經好好

希望聽日入日磅

啱啱見到iTunes終於有
暫時全榜第三
韓國榜第一

24hit幾多？

57
仲有Bugs 4

57唔係舊版空降咩？

終於記得密碼

Ig 失踪人口

我見到入咗最新24hits
中游位置
(唔係好識睇)

Cr. 水晶男孩中文站_yFlower 微博

我大概知道點解會19禁
不過佢好忍晦咁寫出黎
明嘅就明

都好唔明顯喎

佢應該都改哂出得街嘅
但個意思仲係度

Genie 2位

Genie 第二

不要回頭看
20:00

基尼2位（↑1）
西瓜75位（↓18）
蟲子2位（↑2）

係咪應該買返個genie黎刷呢
瓜真係越刷越沮喪

都可以買埋一齊刷

Melon空降
#水晶男孩# 57位
#aespa# 81位

大家記得買iTune

音源組話主打genie
Melon我有時教咗靜音
最重要每個鐘播一次就得

升左一位啵

好少喺度見到你
喺公海見你仲多過依度

我個melon換左韓區都update唔到
要等打榜完哂先再研究下
我依家仲用緊舊版melon

Round & Round
Bugs 98

係咪好正呢

水晶大爺18同19年都冇咩蒲頭

多謝柳熙烈亂立賭約
真係作得好好聽

原來首歌冇和音
唔知預告個版本係專登錄
定係錄完冇用

仲以為會係tvN發行

真係好正嫁
會感動到喊

iPHONE一心不能二用

咁搞笑

就算tvN出都係搵代理做
YG有現成發行又做熟手
佢哋發係好啲，夠晒準時
啲劇OST搵第啲公司發行
Spotify 呢啲要隔幾日先上到

少人用真係幾易刷上黎

聽唔到果個版本有喺首歌度

垃圾瓜就飛出榜

有多部士啤機

冇剪頭髮

垃圾瓜係咪一個鐘聽一次就得?

係
你驚既話可以聽2次

頂佢個肺

配文：大傢伙兒~記得今天10點17分28秒左右有直播！ mv首次公開！

今晚準備刷下限

佢要keep呢個頭唔該著埋醫生衫
其他造型一律不接受

佢個頭
剪頭髮呀喂

Melon 69
Genie 2
Bugs 3
Vibe 1

升返

喊能咗終於升番 啱啱眼見就黎飛出去真係蛋糕都冇胃口食
hehe而家去食先食完ready睇直播

西瓜就係咁
打多幾次榜就習慣
已經畀All for you果陣好

All for you一定係瞓左

@源本是EE

看到有人分享題目朗讀比賽的線上簽售
應該是現在或者剛剛在進行
總差不多一分鐘半
重點就是 ejw沒剪頭髮

原來今日係online fansign

Genie 1位

尹stay ending播咗mv

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (42)

要喊下

I’m ready好期待

播左幾長？

開始左 不過未播MV

羅pd係咁tump申pd落搭拍mv

柳熙烈真喺好似醫生

後面係新西風格 用人手寫

在德讀spotify個到好搞笑 好得意啊佢真喺

@Sophia_1Kyne

目前確定參加的節目

柳的寫 sheng 薄
麵包車radio金伊娜星星閃耀的夜晚

20210205不要回頭看

@韓流

水晶男孩和柳熙烈的公約履行項目新歌<不要回頭看>韓國時間23點達成genie一位！祝賀祝賀！ ！ 🎉
(cr theqoo)

想問YG Cody又搞咩
做咩搵件XXXL size 西裝褸俾大大

大大個頭有剪到少少

感動

羅pd話要推薦大大去參加蒙面歌王？

Bugs同Vibe都係一位

@韓國me2day

【Theqoo】水晶男孩《Don’t Look Back》 音源實時排行榜：Genie實時一位，Bugs實時排行榜第二位，Melon 24Hits排行榜64位，恭喜！

自膠

一聽就聽得出啦

就頂唔順

可能去寫生簿都唔會剪
已放棄

佢地把聲都好好認

佢地真係好開心呀

水水個頭好正

唔通YG一日唔cb 一日都唔剪

島主怕醜

完全feel到
感覺佢地聽到一位有鬆咗一口氣嘅感覺

剪左D啦

佢地都有去emart

好有心啊 特登去聽

在德同島主好可愛

德兒仲未好返

好正啊睇埋mv唔夠啊幾時cb啊

睇到喊

大大演技爆發

每個角色都好適合佢地
大大最搶鏡

💛LIVE | 젝키 x 나PD 음원발매기념 라이브 (+뮤직비디오 최초단독공개!!) 밤 11시 좀 넘어서 시작할 예정! #뒤돌아보지말아요
36,361 人正在觀看
•開始直播時間：62 分鐘前

好似講到個女仔過咗生咁

上左好多

夜晚更易上
聽朝係關鍵

play back係咩玩法

為左diss大家演技

水晶銀行
精神科

笑死 finding wally

柳叔好似where’s wally咁

真想講勁大聲叫stop

周圍都係

辛苦柳叔 配合佢地拍咁耐

跑4場

手術失敗

睇到大大唱 我好想大叫 我唔會唔要你嫁

在德好似冇

大大係精神科醫生

佢竟然係直播話個頭同抒情好夾

我當聽唔到